[{"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Damien Abad", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurence Abeille", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Ibrahim Aboubacar", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9lie Aboud", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernard Accoyer", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patricia Adam", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sylviane Alaux", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9ric Alauzet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves Albarello", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Brigitte Allain", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Allossery", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Nicole Ameline", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pouria Amirshahi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Andr\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sylvie Andrieux", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Benoist Apparu", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Nathalie App\u00e9r\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Kader Arif", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurence Arribag\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Asensi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christian Assaf", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Isabelle Attard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Julien Aubert", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Olivier Audibert Troin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Danielle Auroi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jo\u00ebl Aviragnet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pierre Aylagas", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Marc Ayrault", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bruno Nestor Azerot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alexis Bachelay", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Guillaume Bachelay", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Paul Bacquet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Baert", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Balkany", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "G\u00e9rard Bapt", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Barbier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Serge Bardy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Ericka Bareigts", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "non-votant", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Claude Bartolone", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christian Bataille", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Delphine Batho", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-No\u00eblle Battistel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurent Baumel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Baumel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Denis Baupin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Nicolas Bays", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Catherine Beaubatie", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Fran\u00e7oise Bechtel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Marie Beffara", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Huguette Bello", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Luc Belot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques Alain B\u00e9nisti", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Thierry Benoit", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Karine Berger", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sylvain Berrios", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Chantal Berthelot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Xavier Bertrand", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "V\u00e9ronique Besse", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Bies", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Erwann Binet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9tienne Blanc", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Blazy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves Blein", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Luc Bleunven", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Bloche", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Bocquet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Daniel Boisserie", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques Bompard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Mich\u00e8le Bonneton", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marcel Bonnot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe Borgel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Claude Bouchet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Florent Boudi\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Odile Bouill\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe Bouillon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gilles Bourdouleix", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Brigitte Bourguignon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Malek Boutih", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Kheira Bouziane", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Val\u00e9rie Boyer", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Emeric Br\u00e9hier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Xavier Breton", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Briand", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Louis Bricout", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Jacques Bridey", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernard Brochand", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Brottes", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Isabelle Bruneau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-George Buffet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gwenegan Bui", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sabine Buis", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Claude Buisine", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sylviane Bulteau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Vincent Burroni", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Bussereau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Calmette", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Christophe Cambad\u00e9lis", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Jacques Candelier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Colette Capdevielle", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yann Capet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe Caresche", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Arlette Carlotti", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-No\u00ebl Carpentier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Olivier Carr\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fan\u00e9lie Carrey-Conte", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gilles Carrez", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Martine Carrillon-Couvreur", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrice Carvalho", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe Castaner", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurent Cathala", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Yves Caullet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe Cavard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves Censi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Nathalie Chabanne", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Ary Chalus", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Guy Chambefort", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Paul Chanteguet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Anne Chapdelaine", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "G\u00e9rard Charasse", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gaby Charroux", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "J\u00e9r\u00f4me Chartier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Andr\u00e9 Chassaigne", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Luc Chatel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Guy-Michel Chauveau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Chauvel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pascal Cherki", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "G\u00e9rard Cherpion", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Guillaume Chevrollier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Chr\u00e9tien", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Louis Christ", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dino Cinieri", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-David Ciot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9ric Ciotti", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Claeys", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "St\u00e9phane Claireaux", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Michel Cl\u00e9ment", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Fran\u00e7oise Clergeau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Cochet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Romain Colas", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gilbert Collard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philip Cordery", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Cornut-Gentille", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sergio Coronado", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Val\u00e9rie Corre", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Louis Costes", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Jacques Cottel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Charles de Courson", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9douard Courtial", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Catherine Coutelle", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Michel Couve", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques Cresta", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pascale Crozon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Cuvillier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Carlos Da Silva", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Seybah Dagoma", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Christine Dalloz", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves Daniel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "G\u00e9rald Darmanin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Olivier Dassault", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marc-Philippe Daubresse", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernard Debr\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Decool", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernard Deflesselles", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurent Degallaix", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Lucien Degauchy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pascal Deguilhem", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "R\u00e9mi Delatte", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Florence Delaunay", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Mich\u00e8le Delaunay", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Guy Delcourt", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pascal Demarthe", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "St\u00e9phane Demilly", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "S\u00e9bastien Denaja", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7oise Descamps-Crosnier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sophie Dessus", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Louis Destans", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Destot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Devedjian", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Nicolas Dhuicq", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sophie Dion", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marc Dolez", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fanny Dombre Coste", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Door", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Dord", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Ren\u00e9 Dosi\u00e8re", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sandrine Doucet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Doucet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "David Douillet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jeanine Dubi\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marianne Dubois", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7oise Dubois", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Virginie Duby-Muller", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Dufau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "C\u00e9cile Duflot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Anne-Lise Dufour-Tonini", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "William Dumas", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7oise Dumas", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Louis Dumont", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurence Dumont", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Nicolas Dupont-Aignan", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Paul Dupr\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves Durand", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Duron", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Olivier Dussopt", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Henri Emmanuelli", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Corinne Erhel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sophie Errante", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christian Estrosi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Fabre", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Olivier Falorni", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Daniel Fasquelle", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Martine Faure", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Faur\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Olivier Faure", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yannick Favennec", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Georges Fenech", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Herv\u00e9 F\u00e9ron", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Richard Ferrand", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Aur\u00e9lie Filippetti", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Fillon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Folliot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Louise Fort", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves Foulon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Hugues Fourage", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Marc Fournel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Val\u00e9rie Fourneyron", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Mich\u00e8le Fournier-Armand", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Fran\u00e7aix", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marc Francina", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christian Franqueville", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacqueline Fraysse", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Christophe Fromantin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves Fromion", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Claude Fruteau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurent Furst", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Louis Gagnaire", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Genevi\u00e8ve Gaillard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yann Galut", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Claude de Ganay", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sauveur Gandolfi-Scheit", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Guillaume Garot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Herv\u00e9 Gaymard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Annie Genevard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Guy Geoffroy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "H\u00e9l\u00e8ne Geoffroy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernard G\u00e9rard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Marc Germain", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Gest", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Paul Giacobbi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Daniel Gibbes", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Franck Gilard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Patrick Gille", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Georges Ginesta", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Charles-Ange Ginesy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Giran", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jo\u00ebl Giraud", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean Glavany", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves Goasdou\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Claude Goasguen", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Daniel Goldberg", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Gomes", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Gorges", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Gosselin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Genevi\u00e8ve Gosselin-Fleury", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pascale Got", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marc Goua", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Goujon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Linda Gourjade", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurent Grandguillaume", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Claude Greff", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Estelle Grelier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean Grellier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Anne Grommerch", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Arlette Grosskost", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Serge Grouard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Henri Guaino", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7oise Gu\u00e9got", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Edith Gueugneau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Claude Guibal", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9lisabeth Guigou", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Jacques Guillet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe Guilloteau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Chantal Guittet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "David Habib", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Meyer Habib", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Razzy Hammadi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Beno\u00eet Hamon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Mathieu Hanotin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Heinrich", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Herbillon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Antoine Herth", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Hetzel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Francis Hillmeyer", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gilda Hobert", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Houillon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gu\u00e9nha\u00ebl Huet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jo\u00eblle Huillier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sandrine Hurel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christian Hutin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "S\u00e9bastien Huyghe", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Monique Iborra", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7oise Imbert", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Issindou", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christian Jacob", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Denis Jacquat", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9ric Jalton", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Serge Janquin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves J\u00e9go", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Henri Jibrayel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "R\u00e9gis Juanico", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Armand Jung", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurent Kalinowski", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marietta Karamanli", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Kemel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christian Kert", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Chaynesse Khirouni", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Nathalie Kosciusko-Morizet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques Kossowski", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques Krabal", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laure de La Raudi\u00e8re", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Charles de La Verpilli\u00e8re", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Labaune", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernadette Laclais", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Val\u00e9rie Lacroute", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Conchita Lacuey", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marc Laffineur", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sonia Lagarde", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Christophe Lagarde", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "J\u00e9r\u00f4me Lambert", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois-Michel Lambert", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques Lamblin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Lamour", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Lamy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Anne-Christine Lang", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Colette Langlade", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Guillaume Larriv\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean Lassalle", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean Launay", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Luc Laurent", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Thierry Lazaro", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pierre-Yves Le Borgn\u2019", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Yves Le Bouillonnec", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gilbert Le Bris", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Isabelle Le Callennec", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Anne-Yvonne Le Dain", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Yves Le D\u00e9aut", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Viviane Le Dissez", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marc Le Fur", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Annie Le Houerou", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Annick Le Loch", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bruno Le Maire", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Le M\u00e8ner", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Le Ray", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Le Roch", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bruno Le Roux", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Leboeuf", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Lebreton", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Lefait", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lefebvre", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Lefebvre", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pierre Lellouche", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Lemasle", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Catherine Lemorton", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe L\u00e9onard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean Leonetti", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Annick Lepetit", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pierre Lequiller", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Arnaud Leroy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Maurice Leroy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Lesage", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernard Lesterlin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Serge Letchimy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "C\u00e9leste Lett", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Genevi\u00e8ve Levy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Liebgott", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Martine Ligni\u00e8res-Cassou", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Audrey Linkenheld", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Loncle", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gabrielle Louis-Carabin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Lucette Lousteau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "V\u00e9ronique Louwagie", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Lionnel Luca", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Victorin Lurel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gilles Lurton", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Maggi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "No\u00ebl Mam\u00e8re", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Mancel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacqueline Maquet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurent Marcangeli", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Lou Marcel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marion Mar\u00e9chal-Le Pen", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Thierry Mariani", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alfred Marie-Jeanne", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Herv\u00e9 Mariton", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Marleix", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Olivier Marleix", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Franck Marlin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Ren\u00e9 Marsac", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Marsaud", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Martin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Armand Martin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrice Martin-Lalande", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Martine Martinel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Marty", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Massat", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "V\u00e9ronique Massonneau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Claude Mathis", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sandrine Mazetier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois de Mazi\u00e8res", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel M\u00e9nard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Mennucci", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "G\u00e9rard Menuel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Damien Meslot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Kl\u00e9ber Mesquida", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Meunier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Claude Mignon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques Moignard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Paul Molac", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pierre Morange", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yannick Moreau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pierre Morel-A-L\u2019Huissier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Herv\u00e9 Morin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Moyne-Bressand", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pierre-Alain Muet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques Myard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Nachury", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Nauche", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Yves Nicolin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Nathalie Nieson", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Philippe Nilor", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Nogu\u00e8s", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Robert Olive", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Maud Olivier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Ollier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Orliac", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Monique Orph\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Pajon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bertrand Pancher", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Luce Pane", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christian Paul", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "R\u00e9mi Pauvros", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Val\u00e9rie P\u00e9cresse", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Germinal Peiro", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques P\u00e9lissard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Herv\u00e9 Pellois", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Claude Perez", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernard Perrut", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Edouard Philippe", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "S\u00e9bastien Pietrasanta", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Martine Pinville", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christine Pires Beaune", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Piron", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Plisson", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Elisabeth Pochon", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric Poisson", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "B\u00e9reng\u00e8re Poletti", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Napole Polut\u00e9l\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Barbara Pompili", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Axel Poniatowski", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Josette Pons", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pascal Popelin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Potier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9milienne Poumirol", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Pouzol", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "R\u00e9gine Pov\u00e9da", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrice Prat", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe Premat", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe Priou", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Joaquim Pueyo", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Pupponi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Didier Quentin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Catherine Qu\u00e9r\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Val\u00e9rie Rabault", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Monique Rabin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Raimbourg", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie R\u00e9calde", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Luc Reitzer", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Line Reynaud", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernard Reyn\u00e8s", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Franck Reynier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Arnaud Richard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Franck Riester", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Eduardo Rihan Cypel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Thierry Robert", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Denys Robiliard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Arnaud Robinet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Camille de Rocca Serra", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Rochebloine", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Rodet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marcel Rogemont", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sophie Rohfritsch", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Roig", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Barbara Romagnan", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Bernard Roman", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gwendal Rouillard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Louis Roumegas", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Ren\u00e9 Rouquet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Rousset", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois de Rugy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Martial Saddier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Maina Sage", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Boinali Said", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "St\u00e9phane Saint-Andr\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Paul Salen", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Rudy Salles", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Nicolas Sansu", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "B\u00e9atrice Santais", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Andr\u00e9 Santini", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Eva Sas", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Odile Saugues", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Sauvadet", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gilbert Sauvan", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gilles Savary", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Scellier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Claudine Schmid", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Andr\u00e9 Schneider", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Roger-G\u00e9rard Schwartzenberg", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "G\u00e9rard Sebaoun", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Marie Sermier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Gabriel Serville", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "contre", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fernand Sir\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Christophe Sirugue", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "contre", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Thierry Sol\u00e8re", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Julie Sommaruga", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Sordi", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9ric Straumann", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Claude Sturni", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Suguenot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Mich\u00e8le Tabarot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jonas Tahuaitu", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Suzanne Tallard", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Lionel Tardy", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Charles Taugourdeau", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Guy Teissier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Pascal Terrasse", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Terrot", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Marie Tetart", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Thomas Th\u00e9venoud", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Dominique Tian", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Sylvie Tolmont", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Louis Touraine", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Alain Tourret", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "St\u00e9phane Travert", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Catherine Troallic", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Paul Tuaiva", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "C\u00e9cile Untermaier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Jacques Urvoas", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Daniel Vaillant", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jacques Valax", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Clotilde Valter", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois Vannson", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Catherine Vautrin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Vauzelle", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Olivier V\u00e9ran", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Francis Vercamer", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrice Verch\u00e8re", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fabrice Verdier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Vergnier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-S\u00e9bastien Vialatte", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Vigier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Pierre Vigier", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Patrick Vignal", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Fran\u00e7ois-Xavier Villain", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Michel Villaum\u00e9", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Philippe Vitel", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean Jacques Vlody", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Voisin", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Jean-Luc Warsmann", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Laurent Wauquiez", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "\u00c9ric Woerth", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Paola Zanetti", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Marie-Jo Zimmermann", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 47, "vote": "absent", "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "name": "Michel Zumkeller", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}]