[{"scrutin_id": 997, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (lecture d\u00e9finitive). "}, {"scrutin_id": 996, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 31 quaterdecies du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (seconde d\u00e9lib\u00e9ration)."}, {"scrutin_id": 995, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de finances pour 2015 (nouvelle lecture)"}, {"scrutin_id": 994, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9forme de l\u2019asile (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 993, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 12/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 15 du projet de loi de finances pour 2015 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 992, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/12/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable sur le projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9forme de l\u2019asile."}, {"scrutin_id": 991, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/12/2014", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 990, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/12/2014", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi de finances rectificative pour 2014 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 989, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 81 de Benoit \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 988, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 12 de Molac et l\u2019amendement n\u00b0 53 de Le Fur \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 987, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 20 de Le Fur et l\u2019amendement n\u00b0 59 de Benoit \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 986, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 29 de Hetzel et amendements identiques \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 985, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/12/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 9 de Molac et n\u00b051 de Le Fur \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 984, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 325 ( 2e rect) de Jean-Louis Dumont apr\u00e8s l\u2019article 31 du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 983, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/12/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable de Bruno Le Roux de la proposition de loi visant \u00e0 lutter contre les d\u00e9marches engag\u00e9es par les Fran\u00e7ais pour obtenir une gestation pour autrui. "}, {"scrutin_id": 982, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/12/2014", "desc": "Scrutin public sur la proposition de loi modifiant le d\u00e9lai de prescription de l\u2019action publique des agressions sexuelles. "}, {"scrutin_id": 981, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/12/2014", "desc": "Scrutin public sur la proposition de r\u00e9solution portant sur la reconnaissance de l\u2019\u00c9tat de Palestine (art.34-1 de la Constitution) "}, {"scrutin_id": 980, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 01/12/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 8 de Le Fur et les amendements identiques n\u00b0 15 de Lurton, n\u00b0 16 de Charroux et n\u00b018 de Cinieri du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale (lecture d\u00e9finitive). "}, {"scrutin_id": 979, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 27/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 11 de Pochon \u00e0 l\u2019article premier de la proposition de loi visant \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer, simplifier et r\u00e9duire le co\u00fbt du passage de l\u2019examen du permis de conduire. "}, {"scrutin_id": 978, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 27/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4 de Pinville \u00e0 l\u2019article premier de la proposition de loi relative au financement de la recherche oncologique p\u00e9diatrique par l\u2019industrie pharmaceutique. "}, {"scrutin_id": 977, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 27/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b03 de Capdevielle \u00e0 l\u2019article premier sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, modifiant le d\u00e9lai de prescription de l\u2019action publique des agressions sexuelles. "}, {"scrutin_id": 976, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 27/11/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable de Bruno Le Roux sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, modifiant le d\u00e9lai de prescription de l\u2019action publique des agressions sexuelles. "}, {"scrutin_id": 975, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 26/11/2014", "desc": "Scrutin public sur la proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 r\u00e9affirmer le droit fondamental \u00e0 l\u2019Interruption Volontaire de Grossesse en France et en Europe."}, {"scrutin_id": 974, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 105 de la commission des affaires sociales et l\u2019amendement identique n\u00b0 182 de Le Roux \u00e0 l\u2019article n\u00b0 61 A au projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 973, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 153 de Vercamer \u00e0 l\u2019article n\u00b0 61 A au projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 972, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 45 de suppression de la commission des affaires sociales et les amendements identiques suivants \u00e0 l\u2019article n\u00b049 bis au projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 971, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/11/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 201 rectifi\u00e9 de Decool et les sous-amendements identiques suivants \u00e0 l\u2019article n\u00b0 43 ter au projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 970, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 969, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 180 de Orliac \u00e0 l\u2019article 65 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture)"}, {"scrutin_id": 968, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 191 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 8 ter du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (nouvelle lecture)"}, {"scrutin_id": 967, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9signation des conseillers prud\u2019hommes."}, {"scrutin_id": 966, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques de suppression n\u00b0 1 de Fraysse et n\u00b0 7 de Cavard \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9signation des conseillers prud\u2019hommes."}, {"scrutin_id": 965, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 97 de Bleunven et n\u00b0 125 de Benoit \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 964, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 119 rectifi\u00e9 de Benoit \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 963, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3 de Molac \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 962, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement de suppression n\u00b0 80 de Dolez et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 961, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0110 de Roman \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 960, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b09 de Molac \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 959, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0122 de Bies \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 958, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 19/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1 de Molac \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 957, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 19/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 75 de Dolez et les amendements identiques suivants \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 956, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 74 de Dolez et l\u2019amendement identique suivant \u00e0 l\u2019article 1er A du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 955, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 954, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 430 de Tian apr\u00e8s l\u2019article 59 du projet de loi de finances pour 2015 - Mission sant\u00e9. "}, {"scrutin_id": 953, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 512 de la commission des finances et les amendements identiques suivants \u00e0 l\u2019article 47 du projet de loi de finances pour 2015 - Mission agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales. "}, {"scrutin_id": 952, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 491 de Benoit et l\u2019amendement identique n\u00b0 530 de de Courson \u00e0 l\u2019article 47 du projet de loi de finances pour 2015 - Mission agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales. "}, {"scrutin_id": 951, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 285 de Herth et les amendements de suppression identiques \u00e0 l\u2019article 47 du projet de loi de finances pour 2015 - Mission agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales. "}, {"scrutin_id": 950, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendements n\u00b0 435 de Saddier \u00e0 l\u2019article 32 et Etat B du projet de loi de finances pour 2015 - Mission Economie. "}, {"scrutin_id": 949, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 284 de Carr\u00e9 et n\u00b0 383 de Piron de supression \u00e0 l\u2019article 52 du projet de loi de finances pour 2015 - Mission Egalit\u00e9 des territoires et logement. "}, {"scrutin_id": 948, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 401 de Larriv\u00e9 apr\u00e8s l\u2019article 57 du projet de loi de finances pour 2015 - Mission Politiques des territoires. "}, {"scrutin_id": 947, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/11/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 335 de Bouziane \u00e0 l\u2019article 32 et \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2015 - Mission Travail et emploi"}, {"scrutin_id": 946, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/10/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 72 de Tetart et n\u00b0 171 de Dufau \u00e0 l\u2019article 32 et \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2015 - Mission Aide publique au d\u00e9veloppement."}, {"scrutin_id": 945, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 28/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 944, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 24/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 324 rectifi\u00e9 de Clergeau et l\u2019amendement identique n\u00b0 812 (rect) de Le Roux avant l\u2019article 61 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 943, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 24/10/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 945 du Gouvernement \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 324 rectifi\u00e9 de Clergeau et \u00e0 l\u2019amendement identique n\u00b0 812 (rect) de Le Roux avant l\u2019article 61 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 942, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 24/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 572 de Vercamer avant l\u2019article 61 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 941, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 305 de V\u00e9ran et l\u2019amendement identique n\u00b0 447 de Lemorton apr\u00e8s l\u2019article 43 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 940, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 24/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 944 du Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 29 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 939, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 177 de Bapt, rapporteur de la commission des affaires sociales, \u00e0 l\u2019article 66 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 938, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 130 de Door et identiques \u00e0 l\u2019article 28 et annexe B du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 937, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 499 de Tian et identiques \u00e0 l\u2019article 28 et annexe B du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 936, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 42 de Le Fur, l\u2019amendement identique n\u00b0100 de Nachury, l\u2019amendement identique n\u00b0119 de Door, l\u2019amendement identique n\u00b0183 de Accoyer, l\u2019amendement identique n\u00b0 289 de Myard, l\u2019amendement identique n\u00b0 376 de Tian et l\u2019amendement identique n\u00b0452 de Vercamer \u00e0 l\u2019article 14 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 935, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 70 de Sebaoun et l\u2019amendement 792 de Tallard apr\u00e8s l\u2019article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 934, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 793 (rect) de Carrey-Conte apr\u00e8s l\u2019article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 933, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 282 de Le Roch et n\u00b0 450 de Le Callennec apr\u00e8s l\u2019article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 932, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 789 de Germain apr\u00e8s l\u2019article 7 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 931, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/10/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2015 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 930, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/10/2014", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi de finances pour 2015 (premi\u00e8re partie)"}, {"scrutin_id": 929, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/10/2014", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi de programmation des finances publiques 2014-2019"}, {"scrutin_id": 928, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 15 du projet de loi de finances pour 2015 (seconde d\u00e9lib\u00e9ration)"}, {"scrutin_id": 927, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 15 du projet de loi de finances pour 2015 (seconde d\u00e9lib\u00e9ration)"}, {"scrutin_id": 926, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 884 du Gouvernement et l\u2019amendement identique n\u00b0 886 de Sas \u00e0 l\u2019article 20 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 925, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 504 de Giraud \u00e0 l\u2019article 17 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 924, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 230 de Carr\u00e9 \u00e0 l\u2019article 15 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 923, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 500 de Mariton apr\u00e8s l\u2019article 9 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 922, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0579 de Coronado apr\u00e8s l\u2019article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 921, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0694 de Sansu apr\u00e8s l\u2019article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 920, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0556 de Alauzet apr\u00e8s l\u2019article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 919, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0565 de Alauzet apr\u00e8s l\u2019article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 918, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0595 de Emmanuelli apr\u00e8s l\u2019article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 917, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0190 de Emmanuelli apr\u00e8s l\u2019article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 916, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 238 de la commision des finances apr\u00e8s l\u2019article 6 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 915, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 666 de Nogu\u00e8s \u00e0 l\u2019article 5 du projet de loi de finances pour 2015 (1\u00e8re lecture)"}, {"scrutin_id": 914, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 14/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture). "}, {"scrutin_id": 913, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 10/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01592 de Carvalho \u00e0 l\u2019article 29 du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture). "}, {"scrutin_id": 912, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 10/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01591 de Carvalho \u00e0 l\u2019article 28 du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture). "}, {"scrutin_id": 911, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1 de Popelin \u00e0 l\u2019article premier de la proposition de loi organique visant \u00e0 instaurer le vote par voie \u00e9lectronique des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle et \u00e0 l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants au Parlement europ\u00e9en"}, {"scrutin_id": 910, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 755 de de Ganay et l\u2019amendement identique n\u00b0 1683 de de Courson \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 909, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1871 de Abad \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 908, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 350 de Aubert et l\u2019amendement identique n\u00b0 11 de Lamblin \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 907, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1581 de Carvalho et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 906, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/10/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0641 de Aubert et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 905, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/10/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob, du projet de loi relatif \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique pour la croissance verte (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 904, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 17/09/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 125 de HABIB \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi renfor\u00e7ant les dispositions relatives \u00e0 la lutte contre le terrorisme. "}, {"scrutin_id": 903, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/09/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 36 de de Rugy \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi renfor\u00e7ant les dispositions relatives \u00e0 la lutte contre le terrorisme. "}, {"scrutin_id": 902, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/09/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement."}, {"scrutin_id": 901, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/09/2014", "desc": "Scrutin public sur la d\u00e9claration de politique g\u00e9n\u00e9rale du Gouvernement de Manuel Valls (application de l\u2019article 49, alin\u00e9a premier, de la Constitution)."}, {"scrutin_id": 900, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/09/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0616 de Delaunay retir\u00e9 par son auteur et repris par Jacquat \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 899, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/09/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob, du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019adaptation de la soci\u00e9t\u00e9 au vieillissement (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 898, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 897, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 143 de Giraud apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la simplification de la vie des entreprises"}, {"scrutin_id": 896, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/07/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 150 de Dubi\u00e9 \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 143 de Giraud apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la simplification de la vie des entreprises"}, {"scrutin_id": 895, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale rectificative pour 2014"}, {"scrutin_id": 894, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 17 de Vercamer \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale rectificative pour 2014"}, {"scrutin_id": 893, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 12 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 892, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 106 de Schwartzenberg \u00e0 l\u2019article 9 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 891, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 890, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 107 de Schwartzenberg \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 889, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 42 de Molac \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 888, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 134 de Straumann \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 887, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 18 de Le Fur \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 886, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 885, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/07/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 487 et 490 \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 884, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/07/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 509 de de Rugy \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 490 de Le Roux \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 883, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/07/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 510 de Straumann \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 490 de Le Roux \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 882, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/07/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 507 de Le Fur \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 487 de la commission des lois \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 881, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/07/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 506 de Allossery \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 487 de la commission des lois \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 880, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/07/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 879, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/07/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission pour le projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 878, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/07/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable du projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral"}, {"scrutin_id": 877, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 131 du Gouvernement et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 5 quinquies du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 876, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 15/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 132 du Gouvernement et les amendements de suppression identiques suivants \u00e0 l\u2019article 5 ter du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 875, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 15/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de l\u2019article 5 bis du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 874, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 15/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 81 de la commission des finances et l\u2019amendement n\u00b0 9 identique de Carrez \u00e0 l\u2019article 4 bis et Etat D du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 873, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 65 de Herth \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 872, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1050 de Genevard \u00e0 l\u2019article 5 du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 871, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1049 de Genevard \u00e0 l\u2019article 5 du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 870, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1319 (2e rect) du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 869, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/07/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 1322 de Le Fur \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 1319 (2e rect) du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 868, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 867, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/07/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, tendant \u00e0 proposer de soumettre au r\u00e9f\u00e9rendum le projet de loi relatif \u00e0 la d\u00e9limitation des r\u00e9gions, aux \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 866, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/07/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression n\u00b0 63 et identiques \u00e0 l\u2019article 10 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 865, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 9 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 864, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 174 de Roumegas \u00e0 l\u2019article 9 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 863, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 183 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 9 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 862, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/07/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression n\u00b0 9 et identiques \u00e0 l\u2019article 9 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 861, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 3 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 860, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 182 de Fraysse et les amendements identiques de suppression de l\u2019article 3 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 859, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 167 de Roumegas et n\u00b0 184 de Germain apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 858, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 222 de Louwagie \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 167 de Roumegas apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 857, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 186 de Germain apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 856, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 855, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 109 rectifi\u00e9 de Sebaoun et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 854, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 176 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 853, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 143 de Fraysse, n\u00b0160 de Roumegas et n\u00b0188 (rect) de Germain \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 852, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 108 de Sebaoun \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 851, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 138 rectifi\u00e9 de Laurent Baumel et n\u00b0 190 de Eva Sas apr\u00e8s l\u2019article 1er du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 850, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 1er du projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 849, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 01/07/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de finances rectificative pour 2014 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 848, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 27/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b021 de Gosselin et amendement identique n\u00b0316 de Breton \u00e0 l\u2019article 16 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 847, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 97 de Sas et l\u2019amendement identique n\u00b0 254 \u00e0 l\u2019article 4 et Etat B du projet de loi de finances rectificative pour 2014."}, {"scrutin_id": 846, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 25/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 243 (rect) de Sas et l\u2019amendement identique n\u00b0 288 (rect) de Hanotin apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014."}, {"scrutin_id": 845, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 25/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 69 de Grandguillaume et l\u2019amendement 260 identique apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014."}, {"scrutin_id": 844, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 24/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 147 de Sas apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014."}, {"scrutin_id": 843, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 24/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 267 de Germain apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014."}, {"scrutin_id": 842, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 28 de Lefebvre et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi de finances rectificative pour 2014."}, {"scrutin_id": 841, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/06/2014", "desc": "Scrutin public sur la proposition de loi organique relative \u00e0 la nomination des dirigeants de la SNCF."}, {"scrutin_id": 840, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/06/2014", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire "}, {"scrutin_id": 839, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 1er du projet de loi de finances rectificative pour 2014."}, {"scrutin_id": 838, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article premier du projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire."}, {"scrutin_id": 837, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 221 de Rousset \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire."}, {"scrutin_id": 836, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 13 de Saddier \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi portant r\u00e9forme ferroviaire."}, {"scrutin_id": 835, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/06/2014", "desc": "Scrutin public sur la proposition de r\u00e9solution relative au maintien d\u2019une administration et de politiques publiques d\u00e9di\u00e9es aux Fran\u00e7ais rapatri\u00e9s d\u2019outre-mer pour prendre en compte leurs ultimes et l\u00e9gitimes attentes."}, {"scrutin_id": 834, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 833, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b056 et les amendements identiques n\u00b0 74, 169, 332, 359, 496, 575 et 706 sur l\u2019article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 832, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0186 et les amendements identiques n\u00b0 315, 330 et 495 sur l\u2019article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 831, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b055 et les amendements identiques n\u00b0 73, 168, 311, 328, 357, 493, 572 et 705 sur l\u2019article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 830, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b040 et les amendements identiques n\u00b0 185, 305, 327, 571 et 611 sur l\u2019article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 829, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0184 et les amendements identiques n\u00b0 298 et 325 sur l\u2019article 12 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 828, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0133 apr\u00e8s l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 827, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0132 apr\u00e8s l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 826, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0129 apr\u00e8s l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 825, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0131 apr\u00e8s l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 824, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b08 et 524 apr\u00e8s l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 823, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 822, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 567 \u00e0 l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 821, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 54 et les amendements identiques n\u00b0167, 356, 570 et 704 \u00e0 l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 820, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 183 et les amendements identiques n\u00b0 294 et 513 \u00e0 l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 819, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 123 et les amendements identiques158, 419, 426, 512, 566 et 719, \u00e0 l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 818, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 20 et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 11 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 817, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 16 de Gosselin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 10 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 816, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 19 de Gosselin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 10 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 815, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/06/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression \u00e0 l\u2019article 10 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant."}, {"scrutin_id": 814, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi habilitant le Gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d\u2019habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 813, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement 70 \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi habilitant le Gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d\u2019habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 812, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement 19 \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi habilitant le Gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d\u2019habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 811, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/06/2014", "desc": "Scrutin public sur le sous amendement 80 de l\u2019amendement 71 \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi habilitant le Gouvernement \u00e0 adopter des mesures l\u00e9gislatives pour la mise en accessibilit\u00e9 des \u00e9tablissements recevant du public, des transports publics, des b\u00e2timents d\u2019habitation et de la voirie pour les personnes handicap\u00e9es (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 810, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 10/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l\u2019individualisation des peines."}, {"scrutin_id": 809, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 774 apr\u00e8s l\u2019article 18 ter du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l\u2019individualisation des peines (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 808, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 490 rectifi\u00e9 apr\u00e8s l\u2019article 18 ter du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l\u2019individualisation des peines (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 807, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 471 rectifi\u00e9 apr\u00e8s l\u2019article 18 ter du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l\u2019individualisation des peines (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 806, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/06/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 880 de l\u2019article 8 du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l\u2019individualisation des peines (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 805, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/06/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 3 rect. de Coronado, et n\u00b0 773 de Dolez apr\u00e8s l\u2019article 3 bis du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l\u2019individualisation des peines."}, {"scrutin_id": 804, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/06/2014", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la pr\u00e9vention de la r\u00e9cidive et \u00e0 l\u2019individualisation des peines."}, {"scrutin_id": 803, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/06/2014", "desc": "Scrutin public sur la proposition de r\u00e9solution tendant \u00e0 la suspension des poursuites engag\u00e9es par le Parquet de Paris contre Henri Guaino, d\u00e9put\u00e9, pour outrage \u00e0 magistrat et discr\u00e9dit jet\u00e9 sur un acte ou une d\u00e9cision juridictionnelle, dans des conditions de nature \u00e0 porter atteinte \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 de la justice ou \u00e0 son ind\u00e9pendance."}, {"scrutin_id": 802, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d\u2019accord de libre-\u00e9change entre l\u2019Union europ\u00e9enne et les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique."}, {"scrutin_id": 801, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 26 de Asensi \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d\u2019accord de libre-\u00e9change entre l\u2019Union europ\u00e9enne et les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique."}, {"scrutin_id": 800, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 25 de Asensi \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d\u2019accord de libre-\u00e9change entre l\u2019Union europ\u00e9enne et les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique."}, {"scrutin_id": 799, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 23 de Asensi \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d\u2019accord de libre-\u00e9change entre l\u2019Union europ\u00e9enne et les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique."}, {"scrutin_id": 798, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 22 de Asensi \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d\u2019accord de libre-\u00e9change entre l\u2019Union europ\u00e9enne et les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique."}, {"scrutin_id": 797, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4 de Roumegas \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d\u2019accord de libre-\u00e9change entre l\u2019Union europ\u00e9enne et les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique."}, {"scrutin_id": 796, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 15 de Roumegas \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d\u2019accord de libre-\u00e9change entre l\u2019Union europ\u00e9enne et les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique."}, {"scrutin_id": 795, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 21 de Asensi \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le projet d\u2019accord de libre-\u00e9change entre l\u2019Union europ\u00e9enne et les Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique."}, {"scrutin_id": 794, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/05/2014", "desc": "Scrutin public sur amendements n\u00b01, 23 et 221 du groupe UMP apr\u00e8s l\u2019article 8 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 793, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 553 de Le Fur apr\u00e8s l\u2019article 8 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 792, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 135 de Taugourdeau et les amendements identiques de suppression de l\u2019article 5 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 791, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 576 rectifi\u00e9 de Buffet \u00e0 l\u2019article 4 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 790, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 789, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 46 de Chevrollier et les amendements suivants identiques tendant \u00e0 supprimer l\u2019article 4 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019autorit\u00e9 parentale et \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019enfant (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 788, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 14/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 241 de Bies, repris par Chassaigne, avant l\u2019article 3 quater du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire."}, {"scrutin_id": 787, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/05/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 37 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi , adopt\u00e9 par le S\u00e9nat, portant transposition de la directive 2012/13/UE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 22 mai 2012 relative au droit \u00e0 l\u2019information dans le cadre des proc\u00e9dures p\u00e9nales."}, {"scrutin_id": 786, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 29/04/2014", "desc": "Scrutin public sur la d\u00e9claration du Gouvernement sur le projet de programme de stabilit\u00e9 pour 2014-2017 (en application de l\u2019article 50-1 de la Constitution)."}, {"scrutin_id": 785, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2014", "desc": "Scrutin public sur la d\u00e9claration de politique g\u00e9n\u00e9rale du Gouvernement de Manuel Valls (en application de l\u2019article 49, alin\u00e9a premier, de la Constitution)."}, {"scrutin_id": 784, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 26/02/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l\u2019emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale (texte de la commission mixte paritaire)."}, {"scrutin_id": 783, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/02/2014", "desc": "Scrutin public sur la d\u00e9claration du Gouvernement, en application de l\u2019article 35, alin\u00e9a 3, de la Constitution, sur l\u2019autorisation de la prolongation de l\u2019intervention des forces fran\u00e7aises en Centrafrique."}, {"scrutin_id": 782, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/02/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la responsabilit\u00e9 des ma\u00eetres d\u2019ouvrage et des donneurs d\u2019ordre dans le cadre de la sous-traitance et \u00e0 lutter contre le dumping social et la concurrence d\u00e9loyale."}, {"scrutin_id": 781, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 19/02/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi pour l\u2019acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9 (texte de la commission mixte paritaire)."}, {"scrutin_id": 780, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/02/2014", "desc": "Scrutin public sur la proposition de r\u00e9solution relative aux enfants r\u00e9unionnais plac\u00e9s en m\u00e9tropole dans les ann\u00e9es 1960 et 1970."}, {"scrutin_id": 779, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/02/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019artisanat, au commerce et aux tr\u00e8s petites entreprises."}, {"scrutin_id": 778, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2014", "desc": "Scrutin public sur les deux amendements identiques, n\u00b0 667 de Richard et n\u00b0 860 de Fraysse, \u00e0 l\u2019article 12 du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l\u2019emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale."}, {"scrutin_id": 777, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0516 \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l\u2019emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale."}, {"scrutin_id": 776, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0391 \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l\u2019emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale."}, {"scrutin_id": 775, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0515 \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi relatif \u00e0 la formation professionnelle, \u00e0 l\u2019emploi et \u00e0 la d\u00e9mocratie sociale."}, {"scrutin_id": 774, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/01/2014", "desc": "Scrutin public sur la proposition de loi constitutionnelle visant \u00e0 ratifier la Charte europ\u00e9enne des langues r\u00e9gionales ou minoritaires (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 773, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 772, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 4 de la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 mieux encadrer l\u2019utilisation des produits phytosanitaires sur le territoire national."}, {"scrutin_id": 771, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4 de Saddier \u00e0 l\u2019article 4 de la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 mieux encadrer l\u2019utilisation des produits phytosanitaires sur le territoire national."}, {"scrutin_id": 770, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1 de Delaunay \u00e0 l\u2019article premier de la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 mieux encadrer l\u2019utilisation des produits phytosanitaires sur le territoire national."}, {"scrutin_id": 769, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de repr\u00e9sentant au Parlement europ\u00e9en (lecture d\u00e9finitive)."}, {"scrutin_id": 768, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur (lecture d\u00e9finitive)."}, {"scrutin_id": 767, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 224 de Poisson apr\u00e8s l\u2019article 5 quinquies C du projet de loi adopt\u00e9 par le S\u00e9nat, pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes."}, {"scrutin_id": 766, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 420 de Chassaigne \u00e0 l\u2019article 61 du projet de loi pour l\u2019acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9 (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 765, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 14/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat."}, {"scrutin_id": 764, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 67 de Suguenot et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat."}, {"scrutin_id": 763, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 8 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat."}, {"scrutin_id": 762, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 3 du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat."}, {"scrutin_id": 761, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 371 de Huet et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat."}, {"scrutin_id": 760, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/01/2014", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1412 rect. du Gouvernement \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat."}, {"scrutin_id": 759, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/01/2014", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob, du projet de loi d\u2019avenir pour l\u2019agriculture, l\u2019alimentation et la for\u00eat."}, {"scrutin_id": 758, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 13/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 9 du projet de loi de finances pour 2014 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 757, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 12/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 756, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 12/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 12 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 755, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 12/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 374 de Asensi \u00e0 l\u2019article 12 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 754, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0366 (rect) de Asensi \u00e0 l\u2019article 12 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 753, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0365 de Asensi \u00e0 l\u2019article 12 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 752, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0363 de Asensi \u00e0 l\u2019article 12 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 751, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement de suppression n\u00b0361 de Asensi et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 12 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 750, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 383 de Dolez et l\u2019amendement identique suivant \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 749, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 382 de Dolez \u00e0 l\u2019article 1er A du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 748, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 381 de Dolez \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 747, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 379 de Dolez \u00e0 l\u2019article 1er A du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 746, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 10/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 323 de Chassaigne et les amendements identiques de suppression de l\u2019article 17 quater A du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 745, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 10/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de finances rectificative pour 2013 (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 744, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 18 de Le Fur \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 743, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 318 de Chassaigne et l\u2019amendement n\u00b0 505 de Benoit, amendements identiques, \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 742, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 503 de M.Benoit \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 741, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 20 de Le Fur et l\u2019amendement n\u00b0 319 de Chassaigne, amendements identiques, \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (deuxi\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 740, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/12/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par Le Roux, de la proposition de loi permettant le libre choix des maires concernant les rythmes scolaires dans l\u2019enseignement du premier degr\u00e9."}, {"scrutin_id": 739, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 120 de Mariton apr\u00e8s l\u2019article 12 du projet de loi de finances rectificative pour 2013."}, {"scrutin_id": 738, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/12/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi renfor\u00e7ant la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 737, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/12/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi relatif \u00e0 la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2014 \u00e0 2019 et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 nationale."}, {"scrutin_id": 736, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/12/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (lecture d\u00e9finitive)."}, {"scrutin_id": 735, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 29/11/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission de de la proposition de loi renfor\u00e7ant la lutte contre le syst\u00e8me prostitutionnel."}, {"scrutin_id": 734, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3 de Robiliard tendant \u00e0 supprimer l\u2019article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9tablir les avantages li\u00e9s aux heures suppl\u00e9mentaires."}, {"scrutin_id": 733, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2 de Robiliard tendant \u00e0 supprimer l\u2019article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9tablir les avantages li\u00e9s aux heures suppl\u00e9mentaires."}, {"scrutin_id": 732, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1 de Robiliard tendant \u00e0 supprimer l\u2019article premier de la proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9tablir les avantages li\u00e9s aux heures suppl\u00e9mentaires."}, {"scrutin_id": 731, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 28/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 reconna\u00eetre le vote blanc aux \u00e9lections."}, {"scrutin_id": 730, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 28/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3 de Sauvadet \u00e0 l\u2019article 5 de la proposition de loi visant \u00e0 reconna\u00eetre le vote blanc aux \u00e9lections."}, {"scrutin_id": 729, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 27/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de programmation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine."}, {"scrutin_id": 728, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/11/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par Jacob, du projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2014 \u00e0 2019, et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 nationale."}, {"scrutin_id": 727, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/11/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par Jacob, du projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 la programmation militaire pour les ann\u00e9es 2014 \u00e0 2019, et portant diverses dispositions concernant la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 nationale."}, {"scrutin_id": 726, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 26/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 725, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 26/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014 (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 724, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 12 ter du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 723, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0227 de Urvoas \u00e0 l\u2019article 12ter du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 722, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 78 de Fromentin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 12 ter du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 721, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 25/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 132 de Poletti et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 720, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 22/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 116 de Richard apr\u00e8s l\u2019article 16 bis du projet de loi de programmation pour la ville et la coh\u00e9sion urbaine."}, {"scrutin_id": 719, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 305 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 718, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 304 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 717, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 309 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 716, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 252 de Bello \u00e0 l\u2019article 22 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 715, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 251 de Bello \u00e0 l\u2019article 22 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 714, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 250 de Bello \u00e0 l\u2019article 22 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 713, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 280 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 7 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 712, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 279 de Azerot \u00e0 l\u2019article 6 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 711, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 271 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 6 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 710, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 266 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 6 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 709, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 263 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 5 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 708, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 261 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 5 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 707, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 239 de Fraysse et les amendements identiques tendant \u00e0 supprimer l\u2019article 4 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 706, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 3 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 705, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 218 de Fraysse et les amendements identiques tendant \u00e0 supprimer l\u2019article 3 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 704, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 203 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 703, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 187 de Fraysse et les amendements identiques tendant \u00e0 supprimer l\u2019article 2 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 702, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de repr\u00e9sentant au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 701, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/11/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 et limitant \u00e0 une seule fonction ex\u00e9cutive locale le cumul avec le mandat de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 700, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 19/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 183 de Fraysse \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites"}, {"scrutin_id": 699, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 19/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0182 de Fraysse \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites"}, {"scrutin_id": 698, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 697, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/11/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob, du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 et limitant \u00e0 une seule fonction ex\u00e9cutive locale le cumul avec le mandat de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 696, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 14/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 II-283 de Giraud et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 60 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 695, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 14/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 II-862 du Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 58 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 694, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 14/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 II-487 rect de Baupin \u00e0 l\u2019article 56 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 693, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 13/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 II-634 de Goasguen apr\u00e8s l\u2019article 74 du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Sant\u00e9."}, {"scrutin_id": 692, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 13/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 II-848 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 46 et \u00e9tat D du projet de loi de finances pour 2014 - Mission \u00c9conomie."}, {"scrutin_id": 691, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 12/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 68 de Le Fur apr\u00e8s l\u2019article 63 du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Ecologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables"}, {"scrutin_id": 690, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 12/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 345 de Duby-Muller et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 67 du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Gestion des finances publiques et des ressources humaines ; provisions ; r\u00e9gimes sociaux et de retraite."}, {"scrutin_id": 689, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 12/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 165 de Duby-Muller et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 67 du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Gestion des finances publiques et des ressources humaines ; provisions ; r\u00e9gimes sociaux et de retraite."}, {"scrutin_id": 688, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 07/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b064 de Dalloz et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article78 du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Travail et emploi."}, {"scrutin_id": 687, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi organique relatif au procureur de la R\u00e9publique financier (lecture d\u00e9finitive)."}, {"scrutin_id": 686, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique et financi\u00e8re."}, {"scrutin_id": 685, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 91 de Candelier apr\u00e8s l\u2019article 62 du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Anciens combattants et liens avec la Nation."}, {"scrutin_id": 684, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 338 du Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 62 du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Anciens combattants et liens avec la Nation."}, {"scrutin_id": 683, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 246 de Laffineur \u00e0 l\u2019article 44 et \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Anciens combattants et liens avec la Nation."}, {"scrutin_id": 682, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 217 de Hillmeyer \u00e0 l\u2019article 44 et \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la Nation."}, {"scrutin_id": 681, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 159 de Guilloteau et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 44 et \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Anciens combattants et liens avec la Nation."}, {"scrutin_id": 680, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/11/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 238 de Jacob \u00e0 l\u2019article 44 et \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2014 - Mission Anciens combattants et liens avec la Nation."}, {"scrutin_id": 679, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 31/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article unique du projet de loi autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique italienne pour la r\u00e9alisation et l\u2019exploitation d\u2019une nouvelle ligne ferroviaire Lyon-Turin."}, {"scrutin_id": 678, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 29/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 677, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 529 de Saddier et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 46 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 676, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0420 (rect) de M.Tardy apr\u00e8s l\u2019article 46 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 675, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 25/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0163 de Tian et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 38 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 674, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 186 de Tian et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 68 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 673, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 575 de Vercamer apr\u00e8s l\u2019article 24 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 672, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 579 de Vercamer apr\u00e8s l\u2019article 24 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 671, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 637 (rect) de Vercamer apr\u00e8s l\u2019article 15 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 670, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0209 de Vercamer et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 15 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 669, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0480 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 15 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 668, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 792 (2eme rect) du Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 667, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2013", "desc": "Scrutin public sur le sous amendement n\u00b0 823 de Door et les sous amendements identiques \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 792 (2eme rect) du Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 666, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2013", "desc": "Scrutin public sur le sous amendement n\u00b0 824 de Vercamer et les sous amendements identiques \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 792 (2eme rect) du Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 12 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 665, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 10 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 664, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 8 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2014."}, {"scrutin_id": 663, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la premi\u00e8re partie du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 662, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 43 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 661, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1020 de Coronado apr\u00e8s l\u2019article 34 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 660, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 761 rect. de Grandguillaume apr\u00e8s l\u2019article 34 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 659, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 34 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 658, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n \u00b0 1133 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 34 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 657, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 188 de Mariton et n\u00b0 404 de Dalloz \u00e0 l\u2019article 34 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 656, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 943 de de Courson \u00e0 l\u2019article 31 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 655, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 619 de Alauzet \u00e0 l\u2019article 31 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 654, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 186 de Mariton et n\u00b0 400 de Dalloz \u00e0 l\u2019article 31 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 653, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 26 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 652, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1083 rect.du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 26 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 651, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 768 (rect.) de Carrez apr\u00e8s l\u2019article 7 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 650, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 770 (rect.) de Carrez apr\u00e8s l\u2019article 7 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 649, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 17/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 506 de Girardin apr\u00e8s l\u2019article 6 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 648, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 17/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 19 de Le Fur et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 6 du projet de loi de finances pour 2014."}, {"scrutin_id": 647, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 15/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 646, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites (seconde d\u00e9lib\u00e9ration)."}, {"scrutin_id": 645, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1090 \u00e0 n\u00b0 1104 de Bello et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 22 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 644, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1165 \u00e0 n\u00b0 1179 de Bello et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 22 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 643, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 984 \u00e0 n\u00b0 998 de Bello et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 22 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 642, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 864 \u00e0 n\u00b0 878 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 641, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 16 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 640, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2597 \u00e0 n\u00b0 2611 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 639, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2778 \u00e0 n\u00b0 2792 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 638, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2472 \u00e0 n\u00b0 2486 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 637, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2442 \u00e0 n\u00b0 2456 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 636, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2174 \u00e0 n\u00b0 2188 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 635, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2411 \u00e0 n\u00b0 2425 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 634, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2427 \u00e0 n\u00b0 2441 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 633, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1977 \u00e0 n\u00b0 1991 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 632, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1468 \u00e0 n\u00b0 1482 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 631, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1240 \u00e0 n\u00b0 1254 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 14 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 630, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1514 rectifi\u00e9 \u00e0 n\u00b0 1528 rectifi\u00e9 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 13 bis du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 629, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2396 \u00e0 n\u00b0 2410 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 13 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 628, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2204 \u00e0 n\u00b0 2218 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 13 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 627, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1452 \u00e0 n\u00b0 1466 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 13 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 626, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1285 \u00e0 n\u00b0 1299 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 13 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 625, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2567 \u00e0 n\u00b0 2581 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 13 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 624, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 10/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 337 \u00e0 351 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 5 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite."}, {"scrutin_id": 623, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 10/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b02521 \u00e0 2535 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues apr\u00e8s l\u2019article 4 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite."}, {"scrutin_id": 622, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements tendant \u00e0 supprimer l\u2019article 4 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite."}, {"scrutin_id": 621, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 3 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite."}, {"scrutin_id": 620, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2249 \u00e0 2263 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite."}, {"scrutin_id": 619, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1752 \u00e0 1766 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite."}, {"scrutin_id": 618, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 3 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraite."}, {"scrutin_id": 617, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 136 de Robinet et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 616, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 2 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 615, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b02024 \u00e0 2038 de Fraysse et de 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 614, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b01932 \u00e0 1946 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 613, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b01902 \u00e0 1916 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 612, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b01857 \u00e0 1871 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 611, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 610, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0473 \u00e0 487 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 609, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l \u2019amendement n\u00b02873 de Vigier \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 608, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendement n\u00b01767 \u00e0 1781 de Fraysse et de 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 607, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 129 de Robinet et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 606, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 14 de Robinet et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 605, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1640 \u00e0 1654 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 604, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1625 \u00e0 1639 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 603, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1225 \u00e0 1239 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 602, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/10/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1150 \u00e0 1164 de Fraysse et 14 de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi garantissant l\u2019avenir et la justice du syst\u00e8me de retraites."}, {"scrutin_id": 601, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 19 de Abad apr\u00e8s l\u2019article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l\u2019am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur."}, {"scrutin_id": 600, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 8 de Pinville tendant \u00e0 supprimer l\u2019article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l\u2019am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur."}, {"scrutin_id": 599, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 17 de Darmanin apr\u00e8s l\u2019article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l\u2019am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur."}, {"scrutin_id": 598, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 9 de Pinville tendant \u00e0 supprimer l\u2019article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l\u2019am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur."}, {"scrutin_id": 597, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 10 de Pinville tendant \u00e0 supprimer l\u2019article premier de la proposition de loi visant \u00e0 accorder un pr\u00eat \u00e0 taux z\u00e9ro pour l\u2019am\u00e9nagement du domicile des personnes handicap\u00e9es moteur.."}, {"scrutin_id": 596, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/10/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 redonner des perspectives \u00e0 l\u2019\u00e9conomie r\u00e9elle et \u00e0 l\u2019emploi industriel."}, {"scrutin_id": 595, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/09/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique (lecture d\u00e9finitive)"}, {"scrutin_id": 594, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/09/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la transparence de la vie publique"}, {"scrutin_id": 593, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/09/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi pour l\u2019acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9"}, {"scrutin_id": 592, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 10/09/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable, oppos\u00e9e par Jacob, au projet de loi pour l\u2019acc\u00e8s au logement et un urbanisme r\u00e9nov\u00e9."}, {"scrutin_id": 591, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/07/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable de Christian Jacob au projet de loi relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des s\u00e9nateurs."}, {"scrutin_id": 590, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la transparence de la vie publique (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 589, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 588, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 587, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 63 de Molac apr\u00e8s l\u2019article 31 bis du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 586, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 192 de Burroni et n\u00b0 971 de Charroux \u00e0 l\u2019article 30 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 585, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 193 de Burroni et n\u00b0 968 de Charroux \u00e0 l\u2019article 30 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 584, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 696 de Ciot et 962 de Charroux \u00e0 l\u2019article 30 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 583, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0958 de Charroux avant l\u2019article 30 A du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 582, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 20 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 581, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1033 de Dolez avant l\u2019article 20 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 580, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1080 de Asensi \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 579, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1077 de Asensi apr\u00e8s l\u2019article 12 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 578, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1079 de Asensi apr\u00e8s l\u2019article 12 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 577, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 19/07/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 12 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles (n\u00b0 268, 533, 630, 718, 976, 1081, 1091)."}, {"scrutin_id": 576, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 18/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1083 de Asensi \u00e0 l\u2019article 11 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 575, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 18/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1084 de Asensi \u00e0 l\u2019article 11 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 574, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 18/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1086 de Laurent \u00e0 l\u2019article 10 du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 573, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 18/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1349 rect. du Gouvernement avant l\u2019article 35 A du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 572, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1039 rect. de Dolez \u00e0 l\u2019article premier A du projet de loi de modernisation de l\u2019action publique terrioriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 571, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/07/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission oppos\u00e9e par Christian Jacob au projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 570, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 16/07/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par Christian Jacob au projet de loi de modernisation de l\u2019action publique territoriale et d\u2019affirmation des m\u00e9tropoles."}, {"scrutin_id": 569, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l\u2019embryon et les cellules souches embryonnaires."}, {"scrutin_id": 568, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 297 de Breton \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l\u2019embryon et les cellules souches embryonnaires."}, {"scrutin_id": 567, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 283 de Breton \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l\u2019embryon et les cellules souches embryonnaires."}, {"scrutin_id": 566, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 288 de Breton \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l\u2019embryon et les cellules souches embryonnaires."}, {"scrutin_id": 565, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 44 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l\u2019embryon et les cellules souches embryonnaires."}, {"scrutin_id": 564, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 54 de Gosselin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l\u2019embryon et les cellules souches embryonnaires."}, {"scrutin_id": 563, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/07/2013", "desc": "Scrutin public sur le sous amendement n\u00b0 306 de Le Fur \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 282 de Fromantin \u00e0 l\u2019article unique de la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l\u2019embryon et les cellules souches embryonnaires."}, {"scrutin_id": 562, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 10/07/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par Christian Jacob sur la proposition de loi tendant \u00e0 modifier la loi n\u00b0 2011-814 du 7 juillet 2011 relative \u00e0 la bio\u00e9thique en autorisant sous certaines conditions la recherche sur l\u2019embryon et les cellules souches embryonnaires"}, {"scrutin_id": 561, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 09/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019instauration du 27 mai comme journ\u00e9e nationale de la r\u00e9sistance (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 560, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de repr\u00e9sentant au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 559, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 558, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 557, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 252 de Lagarde \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 556, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 216 de Vercamer \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 555, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/07/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1 de Teissier et n\u00b0 102 de Goujon \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 554, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 208 de Fourage \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 553, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 144 de Laurent \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 552, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 228 de Vercamer \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 551, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/07/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob, du projet de loi organique interdisant le cumul de fonctions ex\u00e9cutives locales avec le mandat de d\u00e9put\u00e9 ou de s\u00e9nateur."}, {"scrutin_id": 550, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/07/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la consommation (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 549, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 27/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 372 de Laure de la Raudi\u00e8re \u00e0 l\u2019article 19 ter du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 548, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 27/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 74 de Fasquelle apr\u00e8s l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 547, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 578 de Morin apr\u00e8s l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 546, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 332 de Douillet \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 545, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 333 (rect.) de Douillet \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 544, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 335 (rect.) de Douillet \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 543, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 731 de Chassaigne \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 542, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 776 de Peiro \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 541, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/06/2013", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 1034 de Le Fur \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 776 de Peiro \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 540, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 26/06/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 574 de Benoit et n\u00b0 817 de Genevard \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 539, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 25/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 525 de Marie-Jeanne \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la consommation."}, {"scrutin_id": 538, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi organique relatif au Procureur de la R\u00e9publique financier."}, {"scrutin_id": 537, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la lutte contre la fraude fiscale et la grande d\u00e9linquance \u00e9conomique et financi\u00e8re."}, {"scrutin_id": 536, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la transparence de la vie publique."}, {"scrutin_id": 535, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique."}, {"scrutin_id": 534, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2 de Fr\u00e9d\u00e9ric Lefebvre \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la repr\u00e9sentation des Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France."}, {"scrutin_id": 533, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 209 de Myard \u00e0 l\u2019article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la transparence de la vie publique."}, {"scrutin_id": 532, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 19/06/2013", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 380 de Bernard Accoyer \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 54 de Ren\u00e9 Dosi\u00e8re \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique."}, {"scrutin_id": 531, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b049 de M.Dosi\u00e8re \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique."}, {"scrutin_id": 530, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 244 de Laurent Wauquiez \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique."}, {"scrutin_id": 529, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 17/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 218 de Le Callennec \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi organique relatif \u00e0 la transparence de la vie publique."}, {"scrutin_id": 528, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole de la R\u00e9publique (2e lecture)."}, {"scrutin_id": 527, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 326 de Besse \u00e0 l\u2019article 38 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole de la R\u00e9publique."}, {"scrutin_id": 526, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif aux attributions du garde des sceaux et des magistrats du minist\u00e8re public en mati\u00e8re de politique p\u00e9nale et d\u2019action publique (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 525, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi constitutionnelle portant r\u00e9forme du Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 524, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/06/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 298 de Hetzel \u00e0 l\u2019article 20 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole de la R\u00e9publique."}, {"scrutin_id": 523, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 28/05/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par Christian Jacob au projet de loi constitutionnelle portant r\u00e9forme du Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature"}, {"scrutin_id": 522, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 28/05/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche."}, {"scrutin_id": 521, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/05/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 194 de Attard \u00e0 l\u2019article 5 du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la recherche."}, {"scrutin_id": 520, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/05/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission pr\u00e9sent\u00e9e par Bruno Le Roux sur la proposition de loi portant amnistie des faits commis \u00e0 l\u2019occasion de mouvements sociaux et d\u2019activit\u00e9s syndicales et revendicatives."}, {"scrutin_id": 519, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/05/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob sur la proposition de loi portant amnistie des faits commis \u00e0 l\u2019occasion de mouvements sociaux et d\u2019activit\u00e9s syndicales et revendicatives."}, {"scrutin_id": 518, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 14/05/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob au projet de loi portant prorogation du mandat des membres de l\u2019Assembl\u00e9e des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger."}, {"scrutin_id": 517, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 25/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4 de Darmanin apr\u00e8s l\u2019article unique de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits et \u00e0 l\u2019int\u00e9gration des personnes en situation de handicap."}, {"scrutin_id": 516, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 25/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5 de Darmanin apr\u00e8s l\u2019article unique de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits et \u00e0 l\u2019int\u00e9gration des personnes en situation de handicap."}, {"scrutin_id": 515, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 25/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019 amendement n\u00b0 6 de Guedj tendant \u00e0 supprimer l\u2019article premier de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits et \u00e0 l\u2019int\u00e9gration des personnes en situation de handicap."}, {"scrutin_id": 514, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/04/2013", "desc": "Scrutin public sur Le projet de loi relatif aux infrastructures et aux services de transports (texte de la CMP)"}, {"scrutin_id": 513, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/04/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi (texte de la CMP)"}, {"scrutin_id": 512, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/04/2013", "desc": "Scrutin public sur le programme de stabilit\u00e9 de la France 2013-2017 (sur la d\u00e9claration du Gouvernement en application de l\u2019article 50-1 de la Constitution)."}, {"scrutin_id": 511, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 23/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2e lecture)."}, {"scrutin_id": 510, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/04/2013", "desc": "Scrutin public sur la d\u00e9claration du Gouvernement, en application de l\u2019article 35, alin\u00e9a 3, de la Constitution, sur l\u2019autorisation de la prolongation de l\u2019intervention des forces fran\u00e7aises au Mali."}, {"scrutin_id": 509, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 18/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3875 de M.Fromantin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 508, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 18/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 973 de Gosselin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 507, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 18/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b058 de Le Fur et les amendements identiques suivants \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 506, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 2 du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 505, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/04/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression \u00e0 l\u2019article premier bis C du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 504, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 111 de Mariton et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier bis B du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 503, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 1er bis A du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 502, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/04/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob au projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 501, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/04/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob au projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (2\u00e8me lecture)."}, {"scrutin_id": 500, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers municipaux, des conseillers intercommunaux et des conseillers d\u00e9partementaux (texte CMP)."}, {"scrutin_id": 499, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers communautaires et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (lecture d\u00e9finitive)."}, {"scrutin_id": 498, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/04/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable pr\u00e9sent\u00e9e par Jacob au projet de loi relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers communautaires et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 497, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 16/04/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant diverses dispositions en mati\u00e8re d\u2019infractructures et de services de transports."}, {"scrutin_id": 496, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 4 de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes."}, {"scrutin_id": 495, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 3 de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes."}, {"scrutin_id": 494, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 41 de Chassaigne \u00e0 l\u2019article 2 quater de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes."}, {"scrutin_id": 493, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes."}, {"scrutin_id": 492, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 35 de Chassaigne \u00e0 l\u2019article 2 de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes."}, {"scrutin_id": 491, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article premier bis de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes."}, {"scrutin_id": 490, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 31 de Chassaigne avant l\u2019article premier de la proposition de loi visant \u00e0 moderniser le r\u00e9gime des sections de communes."}, {"scrutin_id": 489, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 23 du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d\u2019infrastructures et de services de transport."}, {"scrutin_id": 488, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 167 de Le Roch apr\u00e8s l\u2019article 6 ter du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d\u2019infrastructures et de services de transport."}, {"scrutin_id": 487, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 67 de Saddier et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 6 ter du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d\u2019infrastructures et de services de transport."}, {"scrutin_id": 486, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 62 de Chevrollier et les amendements identiques avant l\u2019article 5 du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d\u2019infrastructures et de services de transport."}, {"scrutin_id": 485, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord de s\u00e9curit\u00e9 sociale sous forme d\u2019\u00e9change de lettres entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et l\u2019Organisation internationale pour l\u2019\u00e9nergie de fusion en vue de la mise en oeuvre conjointe du projet ITER."}, {"scrutin_id": 484, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 10/04/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion en renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob, du projet de loi portant diverses dispositions en mati\u00e8re d\u2019infrastructures et de services de transport."}, {"scrutin_id": 483, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 10/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi tendant \u00e0 proroger jusqu\u2019au 31 d\u00e9cembre 2013 le r\u00e9gime social du bonus exceptionnel outre-mer (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 482, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 10/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (nouvelle lecture)."}, {"scrutin_id": 481, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 480, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 8 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi (seconde d\u00e9lib\u00e9ration)."}, {"scrutin_id": 479, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 18 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi (seconde d\u00e9lib\u00e9ration)."}, {"scrutin_id": 478, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b03451 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 18 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 477, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02602 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 18 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 476, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 17 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 475, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 474, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b03400 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 473, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b03092 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 472, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b05045 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 471, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b03047 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 470, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b05159 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 469, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b05433 de Robiliard \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 468, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01325 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 467, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02794 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 466, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02758 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 465, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b05091 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 464, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b03525 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 463, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b03102 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 462, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02551 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 16 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 461, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3639 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 15 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 460, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2727 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 15 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 459, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 458, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5418 de Vercamer \u00e0 l\u2019article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 457, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5417 de Vercamer \u00e0 l\u2019article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 456, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3713 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 455, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2686 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 454, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1294 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 453, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1305 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 14 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 452, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3764 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 451, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2916 (rect.) de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 450, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3916 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 449, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 448, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2308 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 447, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2205 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 446, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2174 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 445, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5250 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 444, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 984 de Carpentier \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 443, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3276 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 442, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2123 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 441, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5215 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 440, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5146 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 439, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1436 de Cherpion et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 438, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2133 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 437, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3794 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 436, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2093 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 435, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2501 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 434, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2073 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 433, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2023 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 432, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5011 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 431, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1947 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 430, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1915 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 429, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2043 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 428, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1483 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 427, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1463 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 426, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4797 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 425, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1274 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 424, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4742 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 423, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1264 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 422, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4679 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 421, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1376 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 420, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1244 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 419, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3016 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 13 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 418, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 06/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 12 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 417, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 06/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5172 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 416, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 06/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5616 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 415, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 06/04/2013", "desc": "Scrutin public sur le sous amendement n\u00b0 5619 de Cavard \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 5616 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 414, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 06/04/2013", "desc": "Scrutin public sur le sous amendement n\u00b0 5618 de Morin \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 5616 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 413, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 06/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1030 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 10 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 412, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 8 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 411, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2778 de Robiliard \u00e0 l\u2019article 7 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 410, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 5 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 409, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 408, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3957 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 407, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3991 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 406, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4032 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 405, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2009 de Hutin \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 404, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 966 de carpentier \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 403, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5467 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 402, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4073 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 401, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1091 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 400, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5136 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 399, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 576 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 398, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 566 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 397, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5021 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 396, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b03200 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 395, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0536 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 394, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0556 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 393, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4953 de Cavard \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 392, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 516 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 391, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5112 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 390, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4956 de Cavard \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 389, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3317 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 388, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 796 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 387, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4958 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 386, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 496 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 385, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4930 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 384, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3379 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 383, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 776 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 382, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 766 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 381, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4906 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 380, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 486 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 379, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 476 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 378, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4853 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 377, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4808 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 376, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 436 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 375, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3431 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 374, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 756 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 373, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2103 de Fraysse et les amendements identiques du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 372, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 371, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2706 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 370, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3473 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 369, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5338 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 368, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 866 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 367, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3514 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 366, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 846 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 365, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3629 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 364, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 656 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 363, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 646 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 362, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 526 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 361, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 416 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 360, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 82 de Taugourdeau \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 359, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3672 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 358, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2083 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 357, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5068 rectifi\u00e9 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 356, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 826 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 355, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1473 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 354, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4732 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 353, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1902 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 352, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 940 rectifi\u00e9 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 351, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4577 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 350, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4232 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 349, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4458 rectifi\u00e9 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 348, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2266 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 347, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2113 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 346, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1957 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 345, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2013 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 344, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3233 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 343, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 686 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 342, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2825 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 341, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3135 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 340, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2976 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 339, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 666 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 338, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 706 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 337, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3535 rectifi\u00e9 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 336, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 985 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 335, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4302 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 334, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4818 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 333, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4886 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 332, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 456 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 331, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2053 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 330, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 506 rectifi\u00e9 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 329, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 446 rectifi\u00e9 de Fraysse et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 328, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 327, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4437 de Cherpion et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 326, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1335 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 325, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 12 de Door \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 324, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 5553 de Vercamer \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 12 de Door \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 323, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1413 rectifi\u00e9 de Germain \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 322, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3619 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 321, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3575 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 320, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3462 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 319, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3410 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 318, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3348 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 317, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3906 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 316, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3968 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 315, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques n\u00b0 8 de Tian et n\u00b0 955 de de Courson \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 314, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3927 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 313, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2033 de Fraysse et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 312, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 396 de Fraysse et les amendements identiques avant l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 311, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/04/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4990 de Fraysse et les amendements identiques avant l\u2019article premier du projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 310, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/04/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission, oppos\u00e9e par Jacob, au projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 309, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/04/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable, oppos\u00e9e par Chassaigne, au projet de loi de s\u00e9curisation de l\u2019emploi."}, {"scrutin_id": 308, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/04/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et modifiant le calendrier \u00e9lectoral (loi organique)."}, {"scrutin_id": 307, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/04/2013", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 306, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1 du Gouvernement de demande de seconde d\u00e9lib\u00e9ration sur l\u2019article 4 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en. "}, {"scrutin_id": 305, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 23 de Gosselin et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 304, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 43 de Le Fur et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 303, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 42 de Le Fur et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 302, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 301, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 3 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 300, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 2 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 299, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression \u00e0 l\u2019article 2 de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 298, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article premier de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 297, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression \u00e0 l\u2019article 1er de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 296, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 28/03/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements identiques avant l\u2019article premier de la proposition de loi r\u00e9tablissant une circonscription unique pour l\u2019\u00e9lection des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en."}, {"scrutin_id": 295, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 25/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 6 du Gouvernement \u00e0 l\u2019article 6 de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale."}, {"scrutin_id": 294, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 25/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 4 de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale."}, {"scrutin_id": 293, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 25/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 59 de Vigier \u00e0 l\u2019article 4 de la proposition de loi portant r\u00e9forme de la biologie m\u00e9dicale."}, {"scrutin_id": 292, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/03/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de censure d\u00e9pos\u00e9e en application de l\u2019article 49, alin\u00e9a 2 de la Constitution par Christian Jacob et 144 membres de l\u2019Assembl\u00e9e."}, {"scrutin_id": 291, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole de la R\u00e9publique."}, {"scrutin_id": 290, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 14/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 5 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole."}, {"scrutin_id": 289, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 14/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 1er et le rapport annex\u00e9 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole."}, {"scrutin_id": 288, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 14/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1528 de Le Fur \u00e0 l\u2019article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole."}, {"scrutin_id": 287, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 14/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1532 de Le Fur \u00e0 l\u2019article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole."}, {"scrutin_id": 286, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 14/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1531 rectifi\u00e9 de Le Fur \u00e0 l\u2019article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole."}, {"scrutin_id": 285, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 14/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1526 de Le Fur \u00e0 l\u2019article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole."}, {"scrutin_id": 284, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 14/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1524 de Le Fur \u00e0 l\u2019article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole."}, {"scrutin_id": 283, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 14/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1491 de Durand \u00e0 l\u2019article 1er et au rapport annex\u00e9 du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole."}, {"scrutin_id": 282, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 13/03/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 556 de Myard \u00e0 l\u2019article 1er (rapport annex\u00e9) du projet de loi d\u2019orientation et de programmation pour la refondation de l\u2019\u00e9cole."}, {"scrutin_id": 281, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi relative au contr\u00f4le des normes applicables aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 la simplification de leur fonctionnement. "}, {"scrutin_id": 280, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers municipaux, des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires et des conseillers d\u00e9partementaux."}, {"scrutin_id": 279, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 278, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 19 et annexe du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 277, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 276, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 879 rect. de Sauvadet \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 275, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 65 de Decool et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 274, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 770 rect. de Tourret \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 273, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 872 rect. de Sauvadet \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 272, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 233 de Lamblin \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 271, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 687 de Reiss \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le calendrier \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 270, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/02/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par Bruno Le Roux \u00e0 la proposition de loi visant \u00e0 \u00e9largir les conditions d\u2019attribution de la carte du combattant aux anciens combattants de l\u2019arm\u00e9e fran\u00e7aise totalisant au moins quatre mois de pr\u00e9sence en Alg\u00e9rie avant le 1er juillet 1964 ou en op\u00e9rations ext\u00e9rieures (2e vote)."}, {"scrutin_id": 269, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 21/02/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable oppos\u00e9e par Bruno Le Roux \u00e0 la proposition de loi visant \u00e0 \u00e9largir les conditions d\u2019attribution de la carte du combattant aux anciens combattants de l\u2019arm\u00e9e fran\u00e7aise totalisant au moins quatre mois de pr\u00e9sence en Alg\u00e9rie avant le 1er juillet 1964 ou en op\u00e9rations ext\u00e9rieures. (1er vote)"}, {"scrutin_id": 268, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/02/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 3 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 267, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 20/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 2 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 266, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 496 de Dolez \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 265, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 32 de Molac \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 264, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 847 de Sauvadet \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 263, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 845 de Sauvadet apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 262, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/02/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article premier du projet de loi, rejet\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif \u00e0 l\u2019\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s communautaires, et modifiant le code \u00e9lectoral."}, {"scrutin_id": 261, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 19/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de s\u00e9paration et de r\u00e9gulation des activit\u00e9s bancaires."}, {"scrutin_id": 260, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 12/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de r\u00e9solution tendant \u00e0 modifier le R\u00e8glement de l\u2019Assembl\u00e9e nationale afin d\u2019instaurer la facult\u00e9, pour les groupes politiques, de se doter d\u2019une copr\u00e9sidence paritaire."}, {"scrutin_id": 259, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 12/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 258, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 4333 de Breton et n\u00b0 5062 de Mariton apr\u00e8s l\u2019article 23 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 257, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4214 de Breton et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 23 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 256, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 23 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 255, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 22 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 254, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 21 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 253, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 14 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 252, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 13 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 251, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 250, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2464 de Philippe Gosselin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 249, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2460 de Philippe Gosselin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 248, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2247 de Mariton et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 247, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 98 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 246, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 08/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1924 de Mariton et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 245, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 244, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2026 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 243, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2892 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 242, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1999 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 241, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2276 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 240, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2001 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 239, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1989 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 238, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 94 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 237, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 92 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 236, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 90 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 235, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 87 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 234, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5253 rect. du rapporteur \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 233, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2263 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 232, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1935 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 231, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2137 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 230, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2133 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 229, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2260 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 228, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02258 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 227, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02252 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 226, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02248 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 225, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02243 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 224, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02235 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 223, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02230 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 222, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01933 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 221, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02202 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 220, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02196 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 219, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01932 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 218, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02191 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 217, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02186 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 216, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02178 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 215, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02171 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 214, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01931 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 213, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01925 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 212, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01920 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 211, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01920 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 210, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01897 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 209, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01884 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 208, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01882 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 207, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01881 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 206, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1901 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 205, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1873 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 204, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1872 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 203, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1870 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 202, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1868 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 201, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1866 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 200, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1864 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 199, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1859 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 198, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1858 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 197, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1846 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 196, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2158 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 195, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1842 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 194, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2155 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 193, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1838 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 192, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1835 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 191, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1831 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 190, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1825 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 189, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1821 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 188, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2153 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 187, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1816 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 186, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1810 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 185, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2148 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 184, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1804 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 183, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2145 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 182, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2140 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 181, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1797 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 180, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1795 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 179, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1790 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 178, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2073 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 177, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1787 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 176, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2069 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 175, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2067 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 174, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2064 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 173, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2063 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 172, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2061 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 171, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2057 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 170, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1783 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 169, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2054 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 168, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1771 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 167, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2053 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 166, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2052 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 165, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2402 de Philippe Gosselin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 164, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1731 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 163, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2106 de Dalloz et n\u00b0 3020 de Poisson \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 162, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 84 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 161, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1400 de Decool apr\u00e8s l\u2019article 3 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e9pression de l\u2019entrave \u00e0 l\u2019exercice de l\u2019autorit\u00e9 parentale)."}, {"scrutin_id": 160, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 3 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (transmission du nom de famille en cas d\u2019adoption simple)."}, {"scrutin_id": 159, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4773 de Salen \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (abrogation de la nouvelle r\u00e9daction de l\u2019article 363 du code civil)."}, {"scrutin_id": 158, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 407 de Mariton et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (suppression de l\u2019article)."}, {"scrutin_id": 157, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (transmission du nom de famille)."}, {"scrutin_id": 156, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3879 de Woerth \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (modalit\u00e9s de la transmission du nom de famille)."}, {"scrutin_id": 155, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3876 de Woerth \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (modalit\u00e9s de la transmission du nom de famille)."}, {"scrutin_id": 154, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 04/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 404 de Mariton et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (formalit\u00e9s administratives en vue de la transmission du nom de famille)."}, {"scrutin_id": 153, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2004 de Mariton et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e8gles de d\u00e9volution du nom de famille)."}, {"scrutin_id": 152, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 79 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e8gles de d\u00e9volution du nom de famille)."}, {"scrutin_id": 151, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 78 de Le Fur et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (suppression de l\u2019article)."}, {"scrutin_id": 150, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b02219 de Mariton et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article additionnel apr\u00e8s l\u2019article 1er quater du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (mandat \u00e0 un tiers pour certains actes r\u00e9alis\u00e9s de fa\u00e7on occasionelle et temporaire)."}, {"scrutin_id": 149, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01908 de Mariton et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article additionnel apr\u00e8s l\u2019article 1er quater du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (obligation d\u2019un d\u00e9bat national pour toute modification du r\u00e9gime de la filiation adoptive)."}, {"scrutin_id": 148, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 1er quater du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 147, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement de suppression n\u00b0603 de Gosselin et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 1er quater du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 146, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 1er ter du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 145, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement de suppression n\u00b0387 de Mariton et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article 1er ter du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 144, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01453 de Decool et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (consentement du dernier vivant des p\u00e8res et m\u00e8res \u00e0 l\u2019adoption de l\u2019enfant par un couple de m\u00eame sexe)."}, {"scrutin_id": 143, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement de suppression n\u00b05299 de Bourdouleix et les amendements identiques sur l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 142, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b03281 de Gosselin et les amendements identiques sur l\u2019article additionnel avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (interdiction d\u2019adoption d\u2019un enfant issu d\u2019une gestation pour le compte d\u2019autrui ou d\u2019une technique de procr\u00e9ation m\u00e9dicale assist\u00e9e)."}, {"scrutin_id": 141, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01994 de Mariton et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (entretien pr\u00e9alable avec un psychologue en cas d\u2019adoption)."}, {"scrutin_id": 140, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b070 de Le Fur et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (limitation de l\u2019adoption aux couples h\u00e9t\u00e9rosexuels)."}, {"scrutin_id": 139, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b05 de Fasquelle avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions n\u00e9cessaires pour pr\u00e9tendre \u00e0 l\u2019adoption)."}, {"scrutin_id": 138, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b022 de Mariton et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (nombre maximum de personnes disposant de la qualit\u00e9 de parents)."}, {"scrutin_id": 137, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b071 de Le Fur et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (prohibition des quotas en mati\u00e8re d\u2019adoption)."}, {"scrutin_id": 136, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1914 de Mariton et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019une m\u00e8re pour l\u2019adoption d\u2019enfants de moins de six ans)."}, {"scrutin_id": 135, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1912 de Mariton et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (adoption accord\u00e9e en priorit\u00e9 aux couples de personnes de sexes diff\u00e9rents)."}, {"scrutin_id": 134, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2339 de Dhuicq et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions dans lesquelles sont prises les d\u00e9cisions d\u2019adoption)."}, {"scrutin_id": 133, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1907 de Mariton avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions dans lesquelles sont prises les d\u00e9cisions d\u2019adoption)."}, {"scrutin_id": 132, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2950 de Poisson et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (prise en compte de la volont\u00e9 des parents de l\u2019enfant \u00e0 adopter dans la d\u00e9cision d\u2019adoption)."}, {"scrutin_id": 131, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1900 de Mariton avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (prise en compte de la volont\u00e9 des parents de l\u2019enfant \u00e0 adopter dans la d\u00e9cision d\u2019adoption)."}, {"scrutin_id": 130, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1896 de Mariton et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (pr\u00e9cision des conditions d\u2019adoption d\u2019un enfant par voie testamentaire)."}, {"scrutin_id": 129, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1894 de Mariton et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions d\u2019examen des demandes d\u2019adoption au regard du principe de pr\u00e9caution)."}, {"scrutin_id": 128, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3053 de Hetzel et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e9pression de l\u2019incitation sur internet aux moyens permettant \u00e0 un couple homosexuel d\u2019adopter un enfant)."}, {"scrutin_id": 127, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendements n\u00b0 1919 de Mariton avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e9pression de l\u2019incitation sur internet aux moyens permettant \u00e0 un couple homosexuel d\u2019adopter un enfant)."}, {"scrutin_id": 126, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1613 de Buffet et n\u00b0 2705 de Coronado avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (ouverture de l\u2019assistance m\u00e9dicale \u00e0 la procr\u00e9ation aux couples de femmes)."}, {"scrutin_id": 125, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2157 de M.Sergio Coronado avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (PMA et filiation de la conjointe)."}, {"scrutin_id": 124, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 882 de Martin-Lalande et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (r\u00e9servation de l\u2019assistance m\u00e9dicale \u00e0 la procr\u00e9ation aux couples h\u00e9t\u00e9rosexuels souffrant d\u2019une infertilit\u00e9 \u00e0 caract\u00e8re pathologique)."}, {"scrutin_id": 123, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2090 de Dalloz avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (restriction de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019assistance m\u00e9dicale \u00e0 la procr\u00e9ation aux femmes h\u00e9t\u00e9rosexuelles)."}, {"scrutin_id": 122, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2714 de Philippe Gosselin avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions d\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019assistance m\u00e9dicale \u00e0 la procr\u00e9ation)."}, {"scrutin_id": 121, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/02/2013", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 5369 rectifi\u00e9 de Schmid \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 5039 de Narassiguin apr\u00e8s l\u2019article 1er du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe (conditions de comp\u00e9tence de l\u2019officier d\u2019\u00e9tat civil c\u00e9l\u00e9brant le mariage entre personnes de m\u00eame sexe)."}, {"scrutin_id": 120, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1545 et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (nullit\u00e9 des conventions portant sur la procr\u00e9ation m\u00e9dicalement assist\u00e9e ou la gestion pour autrui)."}, {"scrutin_id": 119, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1594 de Poisson, n\u00b0 2715 de Gosselin et n\u00b0 3405 de Mariton avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (champ d\u2019application de la nullit\u00e9 des conventions portant sur la gestion pour autrui)."}, {"scrutin_id": 118, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4506 de Genevard avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (interdiction de pratiques destin\u00e9es \u00e0 permettre la conception d\u2019enfants issus de deux personnes de m\u00eame sexe)."}, {"scrutin_id": 117, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1887 de Mariton et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (absence de droit \u00e0 l\u2019enfant)."}, {"scrutin_id": 116, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2085 de Dalloz et les amendements identiques avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (int\u00e9r\u00eat sup\u00e9rieur de l\u2019enfant \u00e0 vivre prioritairement aupr\u00e8s des parents biologiques)."}, {"scrutin_id": 115, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1905 de Mariton avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (droit de l\u2019enfant \u00e0 vivre aupr\u00e8s du p\u00e8re et de la m\u00e8re dont il est n\u00e9)."}, {"scrutin_id": 114, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 2977 de Poisson, n\u00b0 3056 de Hetzel, n\u00b0 3554 de Breton et n\u00b0 4258 de Le Fur avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (int\u00e9r\u00eat sup\u00e9rieur de l\u2019enfant \u00e0 vivre prioritairement aupr\u00e8s du p\u00e8re et de la m\u00e8re biologiques)."}, {"scrutin_id": 113, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1983 de Mariton avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (int\u00e9r\u00eat sup\u00e9rieur de l\u2019enfant \u00e0 vivre prioritairement aupr\u00e8s du p\u00e8re et de la m\u00e8re dont il est n\u00e9)."}, {"scrutin_id": 112, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 7 de Fasquelle avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (transposition du droit de l\u2019enfant reconnu par la Convention des droits de l\u2019enfant)."}, {"scrutin_id": 111, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4374 de Fasquelle avant l\u2019article 1er bis du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (transposition du droit de l\u2019enfant reconnu par la Convention des droits de l\u2019enfant)."}, {"scrutin_id": 110, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 18 de P\u00e9lissard, l\u2019amendement n\u00b0 5114 de Fromantin et l\u2019amendement n\u00b0 5317 de Bourdouleix apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un maire de d\u00e9l\u00e9guer la c\u00e9l\u00e9bration de mariages)."}, {"scrutin_id": 109, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 883 de Martin-Lalande et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un officier de l\u2019\u00e9tat civil de refuser de c\u00e9l\u00e9brer un mariage entre deux personnes de m\u00eame sexe)."}, {"scrutin_id": 108, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 1372 de Poisson et n\u00b0 3373 de Mariton apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un officier d\u2019\u00e9tat civil de refuser de c\u00e9l\u00e9brer un mariage entre deux personnes de m\u00eame sexe)."}, {"scrutin_id": 107, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 316 de Jacob et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un officier de l\u2019\u00e9tat civil de refuser de c\u00e9l\u00e9brer un mariage)."}, {"scrutin_id": 106, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 59 de Le Fur et les amendements identiques apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi portant ouverture du mariage aux couples de m\u00eame sexe (possibilit\u00e9 pour un officier de l\u2019\u00e9tat civil de refuser de c\u00e9l\u00e9brer un mariage)."}, {"scrutin_id": 105, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4361 de Tourret apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (caract\u00e8re r\u00e9publicain de la c\u00e9l\u00e9bration du mariage)."}, {"scrutin_id": 104, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 17 de P\u00e9lissard apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (lieu de c\u00e9l\u00e9bration du mariage)."}, {"scrutin_id": 103, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 55 de Decool apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (lieu de c\u00e9l\u00e9bration du mariage)."}, {"scrutin_id": 102, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1447 de Decool apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (lieu de c\u00e9l\u00e9bration du mariage)."}, {"scrutin_id": 101, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4362 de Tourret apr\u00e8s l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (autorit\u00e9 du procureur de la R\u00e9publique en mati\u00e8re d\u2019\u00e9tat civil)."}, {"scrutin_id": 100, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 99, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 298 de Jacob et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 98, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4745 de Huet \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 97, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 02/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2125 de Dalloz \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 96, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 01/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1362 de Poisson et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (alt\u00e9rit\u00e9 sexuelle des \u00e9poux)."}, {"scrutin_id": 95, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 01/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 294 de Jacob et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (alt\u00e9rit\u00e9 sexuelle des \u00e9poux)."}, {"scrutin_id": 94, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 01/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3 de Fasquelle \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe - R\u00e8gle de conflit de lois)."}, {"scrutin_id": 93, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 01/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019 amendement n\u00b0 4736 de Salen \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe - R\u00e8gle de conflit de lois)."}, {"scrutin_id": 92, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019 amendement n\u00b0 289 de Jacob et les amendements identiques \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (institution d\u2019une alliance civile)."}, {"scrutin_id": 91, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/02/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019 amendement n\u00b0 5110 de Fromantin \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (institution d\u2019une union civile)."}, {"scrutin_id": 90, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/02/2013", "desc": "Scrutin public sur les amendements tendant \u00e0 supprimer l\u2019article premier du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de m\u00eame sexe (Ouverture du mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe - R\u00e8gle de conflit des lois)."}, {"scrutin_id": 89, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 31/01/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission de la proposition de loi de Laurence Abeille relative \u00e0 l\u2019application du principe de pr\u00e9caution d\u00e9fini par la charte de l\u2019environnement aux risques r\u00e9sultant des ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques."}, {"scrutin_id": 88, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 30/01/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion r\u00e9f\u00e9rendaire, pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob, du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 87, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 29/01/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de renvoi en commission, pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob, du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 86, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 29/01/2013", "desc": "Scrutin public sur la motion de rejet pr\u00e9alable, pr\u00e9sent\u00e9e par Christian Jacob, du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 85, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/01/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi portant cr\u00e9ation du contrat de g\u00e9n\u00e9ration (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 84, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 17/01/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 90 de Chassaigne \u00e0 l\u2019article 15 de la proposition de loi visant \u00e0 pr\u00e9parer la transition vers un syst\u00e8me \u00e9nerg\u00e9tique sobre (nombre minimum d\u2019\u00e9oliennes, sur un parc, b\u00e9n\u00e9ficiant de l\u2019obligation d\u2019achat fix\u00e9 \u00e0 trois)."}, {"scrutin_id": 83, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 15/01/2013", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 128 de Richard \u00e0 l\u2019article premier du projet de loi portant cr\u00e9ation du contrat de g\u00e9n\u00e9ration (offre de contrat \u00e0 temps plein)."}, {"scrutin_id": 82, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/12/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 81, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 07/12/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b08 rect. de Gilles Carrez apr\u00e8s l\u2019article 15 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (rapport sur l\u2019\u00e9volution des d\u00e9parts et retours de contribuables fran\u00e7ais)."}, {"scrutin_id": 80, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/12/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 5 rectifi\u00e9 du Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 24 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (financement du cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t pour la comp\u00e9titivit\u00e9 et l\u2019emploi par une r\u00e9forme des taux de TVA)."}, {"scrutin_id": 79, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/12/2012", "desc": "Scrutin public sur la proposition de r\u00e9solution, pr\u00e9sent\u00e9e par Mam\u00e8re, tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019une commission d\u2019enqu\u00eate sur le fonctionnement des services de renseignement fran\u00e7ais dans le suivi et la surveillance des mouvements radicaux arm\u00e9s."}, {"scrutin_id": 78, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/12/2012", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 349 de Le Fur \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 5 (Rect) du Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 24 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (taux de TVA appliqu\u00e9 au cin\u00e9ma)."}, {"scrutin_id": 77, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/12/2012", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 405 de Bloche \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 5 (Rect) du Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 24 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (taux de TVA appliqu\u00e9 au cin\u00e9ma)."}, {"scrutin_id": 76, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/12/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 4 pr\u00e9sent\u00e9 par le Gouvernement apr\u00e8s l\u2019article 24 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t pour la comp\u00e9titivit\u00e9 et l\u2019emploi)."}, {"scrutin_id": 75, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 28/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article premier de la proposition de loi visant \u00e0 permettre aux mutuelles de mettre en place des r\u00e9seaux de soins (ouverture aux mutuelles du droit de constituer desr\u00e9seaux de sant\u00e9)."}, {"scrutin_id": 74, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 27/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la lutte contre le terrorisme (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 73, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 27/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b016 de Larriv\u00e9 apr\u00e8s l\u2019article 2 bis A du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la lutte contre le terrorisme (r\u00e9pression, \u00e0 titre exp\u00e9rimental, de la consultation habituelle de sites \u00e9lectroniques incitant au terrorisme)."}, {"scrutin_id": 72, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 27/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 25 de Kosciusko-Morizet apr\u00e8s l\u2019article 2 bis A du projet de loi relatif \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la lutte contre le terrorisme (r\u00e9pression de la consultation habituelle de sites \u00e9lectroniques incitant au terrorisme)."}, {"scrutin_id": 71, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 27/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social (premi\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 70, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 22/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b01 du Gouvernement, de suppression, de l\u2019article 15 de la proposition de loi visant \u00e0 garantir un acc\u00e8s aux soins \u00e9gal sur l\u2019ensemble du territoire (seconde d\u00e9lib\u00e9ration)."}, {"scrutin_id": 69, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 2 de la proposition de loi tendant \u00e0 pr\u00e9venir le surendettement (r\u00e9pertoire national des cr\u00e9dits aux particuliers)."}, {"scrutin_id": 68, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 1er de la proposition de loi tendant \u00e0 pr\u00e9venir le surendettement (examen de la solvabilit\u00e9 de l\u2019emprunteur par le pr\u00eateur)."}, {"scrutin_id": 67, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 22/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1, pr\u00e9sent\u00e9 par le Gouvernement, de suppression de l\u2019article unique de la proposition de loi visant \u00e0 d\u00e9connecter le prix du gaz de celui du p\u00e9trole pour la fixation des tarifs r\u00e9glement\u00e9s du gaz naturel."}, {"scrutin_id": 66, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 22/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi visant \u00e0 reconna\u00eetre le vote blanc aux \u00e9lections."}, {"scrutin_id": 65, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 40 de Pancher \u00e0 l\u2019article 8 du projet de loi adopt\u00e9 par le S\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la mise en oeuvre du principe de participation du public d\u00e9fini \u00e0 l\u2019article 7 de la Charte de l\u2019environnement (avis du public sur les projets de loi)."}, {"scrutin_id": 64, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 21/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 61 rect. de Abeille \u00e0 l\u2019article 1 er bis du projet de loi adopt\u00e9 par le S\u00e9nat, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la mise en oeuvre du principe de participation du public d\u00e9fini \u00e0 l\u2019article 7 de la Charte de l\u2019environnement (permis exclusifs de recherche)."}, {"scrutin_id": 63, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019abrogation du conseiller territorial. "}, {"scrutin_id": 62, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 20/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de finances pour 2013. "}, {"scrutin_id": 61, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 14/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 329 de la commission des finances \u00e0 l\u2019article 56 du projet de loi de finances pour 2013 (caract\u00e8re transitoire du plafonnement des r\u00e9ductions d\u2019imp\u00f4t s\u2019appliquant aux investissements en outre-mer)."}, {"scrutin_id": 60, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 14/11/2012", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 56 du projet de loi de finances pour 2013 (plafonnement des r\u00e9ductions d\u2019imp\u00f4t sur le revenu)."}, {"scrutin_id": 59, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 13/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 425 de Jacob \u00e0 l\u2019article 46 et \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2013 (mission \u00c9conomie : r\u00e9tablissement des cr\u00e9dits FISAC \u00e0 hauteur de ceux de 2012 )"}, {"scrutin_id": 58, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 13/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 573 de Fraysse \u00e0 l\u2019article 68 du projet de loi de finances pour 2013 (mission relations avec les collectivit\u00e9s territoriales : reconduction des dispositions transitoires vot\u00e9es en 2012 dans l\u2019attente d\u2019une refonte du syst\u00e8me de p\u00e9r\u00e9quation en 2014)"}, {"scrutin_id": 57, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 13/11/2012", "desc": "Scrutin public sur la demande de constitution d\u2019une commission sp\u00e9ciale pr\u00e9sent\u00e9e par le pr\u00e9sident du groupe de l\u2019Union pour un mouvement populaire pour l\u2019examen du projet de loi ouvrant le mariage aux couples de personnes de m\u00eame sexe."}, {"scrutin_id": 56, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 06/11/2012", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 60 du projet de loi de finances pour 2013 (mission Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales : Recentrage sur les bas salaires de l\u2019exon\u00e9ration des cotisations patronales dues pour l\u2019emploi de travailleurs occasionnels agricoles)."}, {"scrutin_id": 55, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 222 de Rochebloine \u00e0 l\u2019article 46 \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2013 (mission Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la Nation : modalit\u00e9s d\u2019attribution de la campagne double aux anciens combattants d\u2019Afrique du Nord)."}, {"scrutin_id": 54, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 229 de Rochebloine \u00e0 l\u2019article 46 \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2013 (mission Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la Nation : majoration d\u2019un point de la rente mutualiste )."}, {"scrutin_id": 53, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 226 de Rochebloine \u00e0 l\u2019article 46 \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2013 (mission Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la Nation : attribution de la carte du combattant )."}, {"scrutin_id": 52, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 140 de Laffineur \u00e0 l\u2019article 46 \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2013 (mission Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la Nation : attribution de la carte du combattant )."}, {"scrutin_id": 51, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 227 de Rochebloine \u00e0 l\u2019article 46 \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2013 (mission Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la Nation : augmentation de l\u2019aide diff\u00e9rentielle en faveur des conjoints survivants)."}, {"scrutin_id": 50, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 05/11/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 138 de Jacob \u00e0 l\u2019article 46 \u00c9tat B du projet de loi de finances pour 2013 (mission Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la Nation : augmentation de l\u2019indice de la retraite du combattant)."}, {"scrutin_id": 49, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 30/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013."}, {"scrutin_id": 48, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 26/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 134 de Tian de suppression de l\u2019article 43 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (suppression de la participation de l\u2019assur\u00e9e pour les actes li\u00e9s \u00e0 l\u2019interruption volontaie de grossesse)."}, {"scrutin_id": 47, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 545 de Germain et plusieurs de ses coll\u00e8gues \u00e0 l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (tarif du droit de consommation pour les petites brasseries ind\u00e9pendantes)."}, {"scrutin_id": 46, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "desc": "Scrutin public sur les amendement de suppression de l\u2019article 23 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (droits d\u2019accise sur la bi\u00e8re)."}, {"scrutin_id": 45, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 628 de Morin apr\u00e8s l\u2019article 21 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (taux de la taxe sur les contrats d\u2019assurance maladie des \u00e9tudiants)."}, {"scrutin_id": 44, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 25/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 17 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (\u00e9largissement de la couverture sociale des \u00e9lus)."}, {"scrutin_id": 43, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 25/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 308 de Tian de suppression de l\u2019article 17 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (\u00e9largissement de la couverture sociale des \u00e9lus)."}, {"scrutin_id": 42, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 301 apr\u00e8s l\u2019article 15 du projet de loi de financement de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2013 (exon\u00e9ration partielle de cotisation pour les m\u00e9decins exer\u00e7ant dans des zones peu denses)."}, {"scrutin_id": 41, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/10/2012", "desc": "Scrutin public sur la premi\u00e8re partie du projet de loi de finances pour 2013."}, {"scrutin_id": 40, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 23/10/2012", "desc": "Scrutin public sur le projet de loi de programmation des finances publiques pour les ann\u00e9es 2012 \u00e0 2017."}, {"scrutin_id": 39, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 18/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 78 rectifi\u00e9 de la commission \u00e0 l\u2019article 9 du projet de loi de finances pour 2013 (fiscalit\u00e9 des oeuvres d\u2019art)."}, {"scrutin_id": 38, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 169 de Lamour et suivants apr\u00e8s l\u2019article 4 du projet de loi de finances pour 2013 (r\u00e9tablissement de l\u2019exon\u00e9ration des charges sociales sur les heures suppl\u00e9mentaires)."}, {"scrutin_id": 37, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 4 du projet de loi de finances pour 2013 (abaissement du plafond de l\u2019avantage procur\u00e9 par le quotient familial)."}, {"scrutin_id": 36, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/10/2012", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 4 du projet de loi de finances pour 2013 (abaissement du plafond de l\u2019avantage procur\u00e9 par le quotient familial)."}, {"scrutin_id": 35, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3 de Sirugue \u00e0 l\u2019article 3 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019aide m\u00e9dicale d\u2019Etat (suppression de l\u2019article visant \u00e0 soumettre les b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019aide m\u00e9dicale d\u2019Etat \u00e0 la franchise m\u00e9dicale)."}, {"scrutin_id": 34, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2 de Sirugue \u00e0 l\u2019article 2 de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019aide m\u00e9dicale d\u2019Etat (suppression de l\u2019article visant \u00e0 r\u00e9tablir un accord pr\u00e9alable pour les soins hospitaliers co\u00fbteux aux b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019aide m\u00e9dicale d\u2019Etat)."}, {"scrutin_id": 33, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 11/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 1 de Sirugue \u00e0 l\u2019article premier de la proposition de loi relative \u00e0 l\u2019aide m\u00e9dicale d\u2019Etat (suppression de l\u2019article visant \u00e0 r\u00e9tablir le guichet unique pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019aide m\u00e9dicale d\u2019Etat)."}, {"scrutin_id": 32, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 10/10/2012", "desc": "Scrutin public sur sur l\u2019ensemble du projet de loi organique relatif \u00e0 la programmation et \u00e0 la gouvernance des finances publiques."}, {"scrutin_id": 31, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi portant cr\u00e9ation des empois d\u2019avenir (texte de la commission mixte paritaire)."}, {"scrutin_id": 30, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 09/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi autorisant la ratification du trait\u00e9 sur la stabilit\u00e9, la coordination et la gouvernance au sein de l\u2019Union \u00e9conomique et mon\u00e9taire (1re lecture)."}, {"scrutin_id": 29, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 26 de Dominique Tian apr\u00e8s l\u2019article premierde la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l\u2019\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s EDF-GDF)."}, {"scrutin_id": 28, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 2 de Dominique Tian apr\u00e8s l\u2019article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l\u2019\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s EDF-GDF)."}, {"scrutin_id": 27, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 25 de Dominique Tian apr\u00e8s l\u2019article premierde la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l\u2019\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s EDF-GDF)."}, {"scrutin_id": 26, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 24 de Dominique Tian apr\u00e8s l\u2019article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l\u2019\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s EDF-GDF)."}, {"scrutin_id": 25, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 23 de Dominique Tian apr\u00e8s l\u2019article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l\u2019\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s EDF-GDF)."}, {"scrutin_id": 24, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 04/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 3 de Dominique Tian apr\u00e8s l\u2019article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l\u2019\u00e9nergie (tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel salari\u00e9s et retrait\u00e9s EDF-GDF)."}, {"scrutin_id": 23, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 290 de Marc Le Fur \u00e0 l\u2019article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l\u2019\u00e9nergie (b\u00e2timents class\u00e9s)."}, {"scrutin_id": 22, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 04/10/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 52 rectifi\u00e9 de Daniel Fasquelle \u00e0 l\u2019article premier de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l\u2019\u00e9nergie (b\u00e2timents class\u00e9s)."}, {"scrutin_id": 21, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 01/10/2012", "desc": "Scrutin public sur les amendements n\u00b0 465 du Gouvernement et n\u00b0 79 de M.Tardy \u00e0 l\u2019article 1 de la proposition de loi instaurant une tarification progressive de l\u2019\u00e9nergie (suppression de la majoration des volumes de base en fonction de l\u2019\u00e2ge) ."}, {"scrutin_id": 20, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/09/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019ensemble du projet de loi relatif \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social (1\u00e8re lecture)."}, {"scrutin_id": 19, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 26/09/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 323 de Gomes apr\u00e8s l\u2019article 18 du projet de loi relatif \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social (extension \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie de l\u2019application de la loi n\u00b0 89-462 du 6 juillet 1989 tendant \u00e0 am\u00e9liorer les rapports locatifs)."}, {"scrutin_id": 18, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 25/09/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0150 de Bonneton \u00e0 l\u2019article 4 du projet de loi relatif \u00e0 la mobilisation du foncier public en faveur du logement et au renforcement des obligations de production de logement social (application aux communes de plus de 1 500 habitants et de moins de 3 500 de la loi SRU)."}, {"scrutin_id": 17, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 12/09/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 352 de Rogemont \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi portant cr\u00e9ation des emplois d\u2019avenir (recrutement d\u2019emplois d\u2019avenir professeur par les \u00e9tablissements d\u2019enseignement priv\u00e9)."}, {"scrutin_id": 16, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 12/09/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 85 de Poisson \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi portant cr\u00e9ation des emplois d\u2019avenir (participation des \u00e9tablissements d\u2019enseignement priv\u00e9 au recrutement de jeunes enseignants)."}, {"scrutin_id": 15, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/07/2012", "desc": "Scrutin public sur les amendements 22 et 27 de Goujon et Bourdouleix \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi adopt\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif au harc\u00e8lement sexuel."}, {"scrutin_id": 14, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 24/07/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 37 de Poisson \u00e0 l\u2019article 1er du projet de loi adopt\u00e9 par le S\u00e9nat, relatif au harc\u00e8lement sexuel."}, {"scrutin_id": 13, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 415 de de Courson portant article additionnel apr\u00e8s l\u2019article 30 du projet de loi de finances pour 2012"}, {"scrutin_id": 12, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 30 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (suppression du dispositif de prise en charge des frais de scolarit\u00e9 des enfants fran\u00e7ais scolaris\u00e9s dans les \u00e9coles fran\u00e7aises de l\u2019\u00e9tranger)."}, {"scrutin_id": 11, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 29 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (suppression du droit de timbre pour les b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019aide m\u00e9dicale d\u2019\u00c9tat)."}, {"scrutin_id": 10, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 27 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (\u00e9pargne salariale)."}, {"scrutin_id": 9, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019amendement n\u00b0 477 rect pr\u00e9sent\u00e9 par de Courson portant article additionnel avant l\u2019article 25 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (fiscalisation de l\u2019indemnit\u00e9 repr\u00e9sentative de frais de mandat)."}, {"scrutin_id": 8, "seance": "Troisi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2012", "desc": "Scrutin public sur le sous-amendement n\u00b0 547 pr\u00e9sent\u00e9 par Borloo \u00e0 l\u2019amendement n\u00b0 477 rect portant article additionnel avant l\u2019article 25 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (contr\u00f4le par l\u2019Assembl\u00e9e de l\u2019indemnit\u00e9 repr\u00e9sentative de frais de mandat)."}, {"scrutin_id": 7, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 19/07/2012", "desc": "Scrutin public sur sur l\u2019article 4 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (am\u00e9nagement des droits de mutation \u00e0 titre gratuit)."}, {"scrutin_id": 6, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 19/07/2012", "desc": "Scrutin public sur L\u2019amendement n\u00b0 467 de de Courson \u00e0 l\u2019article 3 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (plafonnement \u00e0 70 % de la contribution exceptionnelle sur la fortune)."}, {"scrutin_id": 5, "seance": "Deuxi\u00e8me s\u00e9ance du 18/07/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 2 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (suppression des all\u00e8gements sociaux sur les heures suppl\u00e9mentaires et compl\u00e9mentaires)."}, {"scrutin_id": 4, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/07/2012", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019alin\u00e9a 2 \u00e0 l\u2019article 2 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (exon\u00e9ration des cotisations patronales sur les heures suppl\u00e9mentaires)."}, {"scrutin_id": 3, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 18/07/2012", "desc": "Scrutin public sur les amendements de suppression de l\u2019article 2 du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (suppression des all\u00e8gements sociaux attach\u00e9s aux heures suppl\u00e9mentaires et compl\u00e9mentaires de travail)."}, {"scrutin_id": 2, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 17/07/2012", "desc": "Scrutin public sur l\u2019article 1er du projet de loi de finances rectificative pour 2012 (abrogation de la TVA dite sociale)."}, {"scrutin_id": 1, "seance": "Premi\u00e8re s\u00e9ance du 03/07/2012", "desc": "Scrutin public sur la d\u00e9claration de politique g\u00e9n\u00e9rale du gouvernement de Jean-Marc Ayrault (application de l\u2019article 49, alin\u00e9a premier de la Constitution)."}]